# Korean translations for GpgFrontend package.
# Copyright (C) 2021 Saturneric
# This file is distributed under the same license as the GpgFrontend package.
# Automatically generated, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GpgFrontend 2.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: eric@bktus.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-05 02:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-06 21:40-0800\n"
"Last-Translator: Google Translation <eric@bktus.com>\n"
"Language-Team: Google Translation <eric@bktus.com>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendApplication.cpp:78
msgid "Standard Exception Thrown"
msgstr "표준 예외 발생"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendApplication.cpp:79
msgid ""
"Oops, an standard exception was thrown during the running of the program. "
"This is not a serious problem, it may be the negligence of the programmer, "
"please report this problem if you can."
msgstr ""
"죄송합니다. 프로그램을 실행하는 동안 표준 예외가 발생했습니다. 이것은 심각한 문제가 아니며 프로그래머의 부주의 일 수 있습니다. "
"가능하면이 문제를보고하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendApplication.cpp:87
msgid "Unhandled Exception Thrown"
msgstr "처리되지 않은 예외 발생"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendApplication.cpp:88
msgid ""
"Oops, an unhandled exception was thrown during the running of the program. "
"This is not a serious problem, it may be the negligence of the programmer, "
"please report this problem if you can."
msgstr ""
"죄송합니다. 프로그램을 실행하는 동안 처리되지 않은 예외가 발생했습니다. 이것은 심각한 문제가 아니며 프로그래머의 부주의 일 수 "
"있습니다. 가능하면이 문제를보고하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendUIInit.cpp:141
msgid "Loading Gnupg Info..."
msgstr "Gnupg 정보 로드 중..."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendUIInit.cpp:142
msgid ""
"If this process is too slow, please set the key server address appropriately"
" in the gnupg configuration file (depending on the network situation in your"
" country or region)."
msgstr ""
"이 프로세스가 너무 느리면 gnupg 구성 파일에서 키 서버 주소를 적절하게 설정하십시오(국가 또는 지역의 네트워크 상황에 따라 다름)."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendUIInit.cpp:271
msgid "could not read properly from configure file"
msgstr "구성 파일에서 제대로 읽을 수 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:51
msgid "Keyserver List"
msgstr "키 서버 목록"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:52
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:72
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyDetailsDialog.cpp:46
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:534
msgid "Operations"
msgstr "운영"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:54
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:601
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:56
msgid "Keyserver Address"
msgstr "키 서버 주소"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:57
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:58
msgid "Available"
msgstr "사용 가능"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:60
msgid "Add"
msgstr "추가하다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:61
msgid "Test Listed Keyserver"
msgstr "나열된 키 서버 테스트"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:64
msgid "Tips: Please Double-click table item to edit it."
msgstr "팁: 편집하려면 테이블 항목을 두 번 클릭하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:65
msgid "Delete Selected"
msgstr "선택된 것을 지워 라"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:67
msgid "Delete Selected Key Server"
msgstr "선택한 키 서버 삭제"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:68
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:69
msgid "Set As Default"
msgstr "기본값으로 설정"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:151
msgid "Insecure keyserver address"
msgstr "안전하지 않은 키 서버 주소"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:152
msgid ""
"For security reasons, using HTTP as the communication protocol with the key "
"server is not recommended. It is recommended to use HTTPS."
msgstr ""
"보안상의 이유로 키 서버와의 통신 프로토콜로 HTTP를 사용하는 것은 권장되지 않습니다. HTTPS를 사용하는 것이 좋습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:160
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:205
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:312
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:419
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:611
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:706
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:110
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:192
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:419
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:384
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:323
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:161
msgid ""
"You may not use HTTPS or HTTP as the protocol for communicating with the key"
" server, which may not be wrong. But please check the address you entered "
"again to make sure it is correct. Are you sure that want to add it into the "
"keyserver list?"
msgstr ""
"키 서버와 통신하기 위한 프로토콜로 HTTPS 또는 HTTP를 사용할 수 없습니다. 이는 잘못된 것이 아닙니다. 그러나 입력한 주소가 "
"정확한지 다시 한 번 확인하십시오. 키 서버 목록에 추가하시겠습니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:208
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:60
msgid "true"
msgstr "진실"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:209
msgid "false"
msgstr "거짓"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:214
msgid "unknown"
msgstr "알려지지 않은"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:228
msgid "Set TCP Timeout"
msgstr "TCP 시간 초과 설정"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:253
msgid "Reachable"
msgstr "도달 가능"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:256
msgid "Not Reachable"
msgstr "연결할 수 없음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:268
msgid "Test Key Server Connection..."
msgstr "키 서버 연결 테스트..."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:269
msgid ""
"This test only tests the network connectivity of the key server. Passing the"
" test does not mean that the key server is functionally available."
msgstr ""
"이 테스트는 키 서버의 네트워크 연결만 테스트합니다. 테스트를 통과했다고 해서 키 서버를 기능적으로 사용할 수 있는 것은 아닙니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:46
msgid "Cache"
msgstr "은닉처"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:48
msgid "Save checked private keys on exit and restore them on next start."
msgstr "종료 시 확인된 개인 키를 저장하고 다음 시작 시 복원하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:50
msgid "Clear gpg password cache when closing GpgFrontend."
msgstr "GpgFrontend를 닫을 때 gpg 암호 캐시를 지웁니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:52
msgid "Operation"
msgstr "작업"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:54
msgid "Enable to use longer key expiration date."
msgstr "더 긴 키 만료 날짜를 사용하도록 설정합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:56
msgid "Import files dropped on the Key List without confirmation."
msgstr "확인 없이 키 목록에 드롭된 파일을 가져옵니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:58
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:60
msgid "NOTE"
msgstr "노트"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:60
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:84
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:88
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:178
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:83
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:90
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:99
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:107
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:115
msgid ": "
msgstr ":"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:61
msgid "GpgFrontend will restart automatically if you change the language!"
msgstr "언어를 변경하면 GpgFrontend가 자동으로 다시 시작됩니다!"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:70
msgid "Proxy"
msgstr "대리"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:71
msgid "Network Ability"
msgstr "네트워크 능력"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:74
msgid "Enable Proxy"
msgstr "프록시 활성화"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:75
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:78
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:77
msgid "Host Address"
msgstr "호스트 주소"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:79
msgid "Proxy Type"
msgstr "프록시 유형"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:80
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:81
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:422
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:171
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:84
msgid "Apply Proxy Settings and Check Proxy Connection"
msgstr "프록시 설정 적용 및 프록시 연결 확인"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:87
msgid "Forbid all GnuPG network connection."
msgstr "모든 GnuPG 네트워크 연결을 금지합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:89
msgid "Prohibit checking for version updates when the program starts."
msgstr "프로그램 시작 시 버전 업데이트 확인을 금지합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:91
msgid "Automatically import a missing key for signature verification."
msgstr "서명 확인을 위해 누락된 키를 자동으로 가져옵니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:93
msgid ""
"Tips: These Option Changes take effect only after the application restart."
msgstr "팁: 이 옵션 변경 사항은 응용 프로그램을 다시 시작한 후에만 적용됩니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:279
msgid "Test Server Url Accessibility"
msgstr "테스트 서버 URL 접근성"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:289
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:106
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:186
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:333
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:85
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:320
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:41
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgEncryptResultAnalyse.cpp:41
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:43
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:47
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:290
msgid "Successfully connect to the target server through the proxy server."
msgstr "프록시 서버를 통해 대상 서버에 성공적으로 연결합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:294
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:43
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgEncryptResultAnalyse.cpp:43
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:45
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:49
msgid "Failed"
msgstr "실패한"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:295
msgid ""
"Unable to connect to the target server through the proxy server. Proxy "
"settings may be invalid."
msgstr "프록시 서버를 통해 대상 서버에 연결할 수 없습니다. 프록시 설정이 잘못되었을 수 있습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:305
msgid "Test Proxy Server Connection..."
msgstr "프록시 서버 연결 테스트..."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:306
msgid ""
"Is using your proxy settings to access the url. Note that this test "
"operation will apply your proxy settings to the entire software."
msgstr "프록시 설정을 사용하여 URL에 액세스하고 있습니다. 이 테스트 작업은 프록시 설정을 전체 소프트웨어에 적용합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:54
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:45
msgid "General"
msgstr "일반적인"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:55
msgid "Appearance"
msgstr "모습"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:56
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:88
msgid "Key Server"
msgstr "키 서버"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:57
msgid "Network"
msgstr "회로망"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:68
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:166
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:72
msgid "Preference"
msgstr "선호"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:131
msgid "System Default"
msgstr "시스템 기본값"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAdvanced.cpp:36
msgid "Show Steganography Options"
msgstr "스테가노그래피 옵션 표시"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAdvanced.cpp:38
msgid "Show Steganography Options."
msgstr "스테가노그래피 옵션을 표시합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAdvanced.cpp:42
msgid "Pubkey Exchange"
msgstr "공개키 교환"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAdvanced.cpp:45
msgid "Auto Pubkey Exchange"
msgstr "자동 공개키 교환"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:41
msgid "Icon Size"
msgstr "아이콘 크기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:42
msgid "small"
msgstr "작은"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:43
msgid "medium"
msgstr "중간"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:44
msgid "large"
msgstr "크기가 큰"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:46
msgid "Icon Style"
msgstr "아이콘 스타일"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:47
msgid "just text"
msgstr "그냥 텍스트"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:48
msgid "just icons"
msgstr "그냥 아이콘"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:49
msgid "text and icons"
msgstr "텍스트와 아이콘"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:51
msgid "Window State"
msgstr "창 상태"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:53
msgid "Save window size and position on exit."
msgstr "종료 시 창 크기와 위치를 저장합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:55
msgid "Text Editor"
msgstr "텍스트 에디터"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:56
msgid "Font Size in Text Editor"
msgstr "텍스트 편집기의 글꼴 크기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:58
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:631
msgid "Information Board"
msgstr "안내 게시판"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:60
msgid "Font Size in Information Board"
msgstr "정보 게시판의 글꼴 크기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/QuitDialog.cpp:37
msgid "Unsaved Files"
msgstr "저장되지 않은 파일"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/QuitDialog.cpp:86
msgid ""
"%1% files contain unsaved information.<br/>Save the changes before closing?"
msgstr "%1% 파일에 저장되지 않은 정보가 있습니다.<br/>닫기 전에 변경 사항을 저장하시겠습니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/QuitDialog.cpp:100
msgid "Check the files you want to save:"
msgstr "저장하려는 파일을 확인하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/QuitDialog.cpp:102
msgid "Note"
msgstr "메모"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/QuitDialog.cpp:103
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:281
msgid "If you don't save these files, all changes are lost."
msgstr "이 파일을 저장하지 않으면 모든 변경 사항이 손실됩니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:54
msgid "Export Key Package"
msgstr "키 패키지 내보내기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:55
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:189
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:445
msgid "Key Package"
msgstr "키 패키지"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:61
msgid "Export Key Package Passphrase"
msgstr "키 패키지 암호 내보내기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:63
msgid "Key File"
msgstr "키 파일"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:68
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:120
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:158
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:210
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:259
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:85
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:249
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:317
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:384
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:506
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:584
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:623
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:644
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:670
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:688
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:705
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:718
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:731
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:746
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:329
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:381
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:410
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:416
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:424
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:465
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:44
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:49
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:54
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:74
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:214
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:286
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:340
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:452
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:510
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:547
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:633
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:669
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:746
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:216
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:335
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:346
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:374
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:393
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:437
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/InfoBoardWidget.cpp:173
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:69
msgid "An error occurred while generating the passphrase file."
msgstr "암호 파일을 생성하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:78
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:85
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:340
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:353
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:401
msgid "Forbidden"
msgstr "금지"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:79
msgid "Please select an output path before exporting."
msgstr "내보내기 전에 출력 경로를 선택하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:86
msgid ""
"Please generate a password to protect your key before exporting, it is very "
"important. Don't forget to back up your password in a safe place."
msgstr ""
"내보내기 전에 키를 보호하기 위해 암호를 생성하십시오. 매우 중요합니다. 안전한 장소에 비밀번호를 백업하는 것을 잊지 마십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:108
msgid ""
"The Key Package has been successfully generated and has been protected by "
"encryption algorithms(AES-256-ECB). You can safely transfer your Key "
"Package."
msgstr ""
"키 패키지가 성공적으로 생성되었으며 암호화 알고리즘(AES-256-ECB)으로 보호됩니다. 키 패키지를 안전하게 이전할 수 있습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:112
msgid ""
"But the key file cannot be leaked under any circumstances. Please delete the"
" Key Package and key file as soon as possible after completing the transfer "
"operation."
msgstr ""
"그러나 키 파일은 어떠한 경우에도 유출될 수 없습니다. 전송 작업을 완료한 후 키 패키지와 키 파일을 최대한 빨리 삭제하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:121
msgid "An error occurred while exporting the key package."
msgstr "키 패키지를 내보내는 동안 오류가 발생했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:128
msgid "Key Package Name"
msgstr "키 패키지 이름"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:129
msgid "Output Path"
msgstr "출력 경로"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:130
msgid "Passphrase"
msgstr "암호"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:132
msgid ""
"Tips: You can use Key Package to safely and conveniently transfer your "
"public and private keys between devices."
msgstr "팁: 키 패키지를 사용하여 장치 간에 공개 키와 개인 키를 안전하고 편리하게 전송할 수 있습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:134
msgid "Generate and Save Passphrase"
msgstr "암호 생성 및 저장"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:135
msgid "Generate Key Package Name"
msgstr "키 패키지 이름 생성"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:136
msgid "Select Output Path"
msgstr "출력 경로 선택"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:139
msgid "Include secret key (Think twice before acting)"
msgstr "비밀 키 포함(행동하기 전에 두 번 생각하십시오)"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:141
msgid "Exclude keys that do not have a private key"
msgstr "개인 키가 없는 키 제외"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:144
msgid "Export As Key Package"
msgstr "키 패키지로 내보내기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:41
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:61
msgid "Key Update Details"
msgstr "주요 업데이트 세부 정보"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:42
msgid "No keys found"
msgstr "키를 찾을 수 없음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:44
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:63
msgid "Key Import Details"
msgstr "주요 가져오기 세부 정보"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:45
msgid "No keys found to import"
msgstr "가져올 키가 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:79
msgid "General key info"
msgstr "일반 키 정보"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:82
msgid "Considered"
msgstr "존경받는"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:89
msgid "Public unchanged"
msgstr "변경되지 않은 공개"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:95
msgid "Imported"
msgstr "수입"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:103
msgid "Not Imported"
msgstr "수입되지 않음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:110
msgid "Private Read"
msgstr "비공개 읽기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:117
msgid "Private Imported"
msgstr "개인 수입"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:124
msgid "Private Unchanged"
msgstr "비공개 변경되지 않음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:139
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:414
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:70
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:137
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:160
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:47
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:44
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:150
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:139
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:137
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:160
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:48
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:139
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:65
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:91
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:107
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:123
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:125
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:141
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:156
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:139
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:43
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:80
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:82
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:98
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:114
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:132
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:148
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:163
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgEncryptResultAnalyse.cpp:54
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:105
msgid "Fingerprint"
msgstr "지문"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:168
msgid "Private"
msgstr "사적인"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:171
msgid "Public"
msgstr "공공의"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:174
msgid "Unchanged"
msgstr "변하지 않은"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:177
msgid "New Key"
msgstr "새 키"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:180
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:146
msgid "New Subkey"
msgstr "새 하위 키"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:184
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:57
msgid "New Signature"
msgstr "새 서명"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:188
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:47
msgid "New UID"
msgstr "새 UID"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:56
msgid "Uploading Public Key"
msgstr "공개 키 업로드"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:93
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:363
msgid "Cannot read default_keyserver From Settings"
msgstr "설정에서 default_keyserver를 읽을 수 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:94
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:471
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:364
msgid "Default Keyserver Not Found"
msgstr "기본 키 서버를 찾을 수 없음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:95
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:472
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:365
msgid ""
"Cannot read default keyserver from your settings, please set a default "
"keyserver first"
msgstr "설정에서 기본 키 서버를 읽을 수 없습니다. 먼저 기본 키 서버를 설정하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:148
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:503
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:517
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:401
msgid "Key Not Found"
msgstr "키를 찾을 수 없음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:151
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:292
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:506
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:521
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:404
msgid "Timeout"
msgstr "시간 초과"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:154
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:295
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:509
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:407
msgid "Key Server Not Found"
msgstr "키 서버를 찾을 수 없음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:157
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:298
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:512
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:528
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:410
msgid "Connection Error"
msgstr "연결 오류"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:162
msgid "Upload Success"
msgstr "업로드 성공"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:163
msgid "Upload Public Key Successfully"
msgstr "공개 키 업로드 성공"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:72
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:133
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:136
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:87
msgid "Close"
msgstr "닫다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:75
msgid "Import ALL"
msgstr "모두 가져오기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:79
msgid "Search"
msgstr "찾다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:84
msgid "Search String"
msgstr "검색 문자열"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:134
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:169
msgid "Update Keys from Keyserver"
msgstr "키 서버에서 키 업데이트"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:136
msgid "Import Keys from Keyserver"
msgstr "키 서버에서 키 가져오기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:216
msgid "UID"
msgstr "UID"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:216
msgid "Creation date"
msgstr "제작 일"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:216
msgid "KeyID"
msgstr "키ID"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:216
msgid "Tag"
msgstr "꼬리표"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:241
msgid "Text is empty."
msgstr "텍스트가 비어 있습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:289
msgid "Not Key Found"
msgstr "키를 찾을 수 없음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:308
msgid "Too many responses from keyserver!"
msgstr "키 서버의 응답이 너무 많습니다!"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:318
msgid "No keys found, input may be kexId, retrying search with 0x."
msgstr "키를 찾을 수 없습니다. 입력은 kexId일 수 있습니다. 0x로 검색을 다시 시도합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:327
msgid "No keys found containing the search string!"
msgstr "검색 문자열을 포함하는 키를 찾을 수 없습니다!"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:334
msgid "Insufficiently specific search string!"
msgstr "불충분한 특정 검색 문자열!"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:370
msgid "revoked"
msgstr "취소"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:374
msgid "disabled"
msgstr "장애가있는"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:424
msgid "%1 keys found. Double click a key to import it."
msgstr "%1개의 키를 찾았습니다. 키를 두 번 클릭하여 가져옵니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:518
msgid "key not found in the Keyserver"
msgstr "키 서버에서 키를 찾을 수 없습니다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:524
msgid "Host Not Found"
msgstr "호스트를 찾을 수 없습니다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:529
msgid "General Connection Error"
msgstr "일반 연결 오류"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:543
msgid "Key Imported"
msgstr "가져온 키"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:72
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:133
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:240
msgid "Generate Key"
msgstr "키 생성"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:110
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:81
msgid "Name must contain at least five characters."
msgstr "이름은 5자 이상이어야 합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:115
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:85
msgid "Please give a email address."
msgstr "이메일 주소를 알려주세요."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:123
msgid "Expiration time too long."
msgstr "만료 시간이 너무 깁니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:128
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:284
msgid "Password is empty."
msgstr "비밀번호가 비어 있습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:167
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:317
msgid "Generating"
msgstr "생성"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:187
msgid "The new key pair has been generated."
msgstr "새 키 쌍이 생성되었습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:196
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:341
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:95
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:312
msgid "Failure"
msgstr "실패"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:196
msgid "Key generation failed."
msgstr "키 생성에 실패했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:225
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:107
msgid "Key Usage"
msgstr "키 사용법"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:227
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:109
msgid "Encryption"
msgstr "암호화"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:230
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:112
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:255
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:433
msgid "Signing"
msgstr "서명"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:233
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:115
msgid "Certification"
msgstr "인증"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:236
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:118
msgid "Authentication"
msgstr "입증"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:415
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:71
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:150
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:416
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:72
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:137
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:49
msgid "Comment"
msgstr "논평"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:417
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:168
msgid "Expiration Date"
msgstr "만료일"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:418
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:169
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:233
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:206
msgid "Never Expire"
msgstr "만료되지 않음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:419
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:167
msgid "KeySize (in Bit)"
msgstr "키 크기(비트)"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:420
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:166
msgid "Key Type"
msgstr "키 유형"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:423
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:172
msgid "Non Pass Phrase"
msgstr "비통과 문구"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:437
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:183
msgid "Basic Information"
msgstr "기본 정보"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:79
msgid ""
"Tipps: if the key pair has a passphrase, the subkey's passphrase must be "
"equal to it."
msgstr "팁: 키 쌍에 암호가 있는 경우 하위 키의 암호가 동일해야 합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:91
msgid "Generate New Subkey"
msgstr "새 하위 키 생성"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:279
msgid "Expiration time no more than 2 years."
msgstr "만료 시간은 2년을 넘지 않습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:334
msgid "The new subkey has been generated."
msgstr "새 하위 키가 생성되었습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:341
msgid "Failed to generate key."
msgstr "키를 생성하지 못했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:38
msgid "Signatures Details"
msgstr "서명 세부 정보"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:61
msgid "No valid input found"
msgstr "유효한 입력을 찾을 수 없습니다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:76
msgid "Error Validating signature"
msgstr "서명 확인 오류"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:78
msgid "File was signed on %1%"
msgstr "파일이 %1%에 서명되었습니다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:81
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:87
msgid "It Contains"
msgstr "포함"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:84
msgid "Signed on %1%"
msgstr "%1%에 서명됨"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:43
msgid "First Start Wizard"
msgstr "첫 번째 시작 마법사"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:85
msgid "Getting Started..."
msgstr "시작하기..."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:86
msgid "... with GpgFrontend"
msgstr "... GpgFrontend 사용"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:89
msgid "Welcome to use GpgFrontend for decrypting and signing text or file!"
msgstr "텍스트 또는 파일의 암호 해독 및 서명에 GpgFrontend를 사용하는 것을 환영합니다!"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:92
msgid ""
"is a Powerful, Easy-to-Use, Compact, Cross-Platform, and Installation-Free "
"OpenPGP Crypto Tool."
msgstr "강력하고 사용하기 쉽고 컴팩트한 크로스 플랫폼 및 설치가 필요 없는 OpenPGP 암호화 도구입니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:94
msgid "For brief information have a look at the"
msgstr "간략한 정보는 다음을 참조하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:96
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:97
msgid "by clicking the link, the page will open in the web browser"
msgstr "링크를 클릭하면 웹 브라우저에서 페이지가 열립니다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:106
msgid ""
"If it supports the language currently being used in your system, GpgFrontend"
" will automatically set it."
msgstr "현재 시스템에서 사용 중인 언어를 지원하는 경우 GpgFrontend가 자동으로 설정합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:124
msgid "Choose your action..."
msgstr "당신의 행동을 선택하십시오 ..."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:125
msgid "...by clicking on the appropriate link."
msgstr "...해당 링크를 클릭합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:129
msgid ""
"If you have never used GpgFrontend before and also don't own a gpg key yet "
"you may possibly want to read how to"
msgstr "이전에 GpgFrontend를 사용한 적이 없고 gpg 키도 아직 소유하지 않은 경우 다음 방법을 읽고 싶을 수 있습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:141
msgid ""
"If you want to learn how to encrypt, decrypt, sign and verify text, you can "
"read "
msgstr "텍스트를 암호화, 암호 해독, 서명 및 확인하는 방법을 배우려면 다음을 읽을 수 있습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:146
msgid "Encrypt & Decrypt Text"
msgstr "텍스트 암호화 및 암호 해독"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:146
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:161
msgid "or"
msgstr "또는"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:149
msgid "Sign & Verify Text"
msgstr "텍스트 서명 및 확인"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:157
msgid "If you want to operate file, you can read "
msgstr "파일을 조작하려면 다음을 읽을 수 있습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:161
msgid "Encrypt & Sign File"
msgstr "파일 암호화 및 서명"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:164
msgid "Sign & Verify File"
msgstr "파일 서명 및 확인"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:190
msgid "Create a keypair..."
msgstr "키 쌍 생성..."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:191
msgid "...for decrypting and signing messages"
msgstr "...메시지 복호화 및 서명용"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:193
msgid ""
"You should create a new keypair.The pair consists of a public and a private "
"key.<br>Other users can use the public key to encrypt messages for you and "
"verify messages signed by you.You can use the private key to decrypt and "
"sign messages.<br>For more information have a look at the offline tutorial "
"(which then is shown in the main window):"
msgstr ""
"새 키 쌍을 만들어야 합니다. 쌍은 공개 키로 구성됩니다.<br>다른 사용자가 공개 키를 사용하여 메시지를 암호화하고 귀하가 서명한 "
"메시지를 확인할 수 있습니다.개인 키를 사용하여 암호를 해독하고 서명할 수 있습니다. 메시지.<br>자세한 내용은 오프라인 자습서(기본 "
"창에 표시됨)를 참조하세요."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:205
msgid "Offline tutorial"
msgstr "오프라인 튜토리얼"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:209
msgid "Create New Key"
msgstr "새 키 생성"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:230
msgid "Ready."
msgstr "준비가 된."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:231
msgid "Have fun with GpgFrontend!"
msgstr "GpgFrontend와 함께 즐거운 시간 보내세요!"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:234
msgid "You are ready to use GpgFrontend now.<br><br>"
msgstr "이제 GpgFrontend를 사용할 준비가 되었습니다.<br><br>"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:238
msgid "The Online Document"
msgstr "온라인 문서"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:239
msgid ""
" will get you started with GpgFrontend. Anytime you encounter problems, "
"please try to find help from the documentation"
msgstr " GpgFrontend를 시작할 수 있습니다. 문제가 발생할 때마다 설명서에서 도움을 찾으십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:248
msgid "Open offline help."
msgstr "오프라인 도움말을 엽니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:251
msgid "Dont show the wizard again."
msgstr "마법사를 다시 표시하지 마십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:45
msgid "General Operations"
msgstr "일반 운영"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:51
msgid "Export Public Key"
msgstr "공개 키 내보내기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:57
msgid "Export Private Key"
msgstr "개인 키 내보내기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:64
msgid "Modify Expiration Datetime (Primary Key)"
msgstr "만료 날짜/시간 수정(기본 키)"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:67
msgid "Modify Password"
msgstr "비밀번호 수정"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:90
msgid "Key Server Operation (Pubkey)"
msgstr "키 서버 운영(Pubkey)"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:98
msgid "Generate Revoke Certificate"
msgstr "해지 인증서 생성"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:104
msgid "Modify TOFU Policy"
msgstr "TOFU 정책 수정"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:120
msgid "Upload Key Pair to Key Server"
msgstr "키 서버에 키 쌍 업로드"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:126
msgid "Sync Key Pair From Key Server"
msgstr "키 서버에서 키 쌍 동기화"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:140
msgid "Export Full Secret Key"
msgstr "전체 비밀 키 내보내기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:146
msgid "Export Shortest Secret Key"
msgstr "가장 짧은 비밀 키 내보내기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:159
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:211
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:260
msgid "An error occurred during the export operation."
msgstr "내보내기 작업 중 오류가 발생했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:175
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:227
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:276
msgid "Export Key To File"
msgstr "파일로 키 내보내기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:176
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:228
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:277
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:233
msgid "Key Files"
msgstr "주요 파일"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:183
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:235
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:284
msgid "Export Error"
msgstr "내보내기 오류"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:184
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:236
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:285
msgid "Couldn't open %1 for writing"
msgstr "쓰기를 위해% 1을(를) 열 수 없습니다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:192
msgid "Exporting short private Key"
msgstr "짧은 개인 키 내보내기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:193
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:246
msgid "You are about to export your"
msgstr "수출하려고 합니다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:194
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:247
msgid " PRIVATE KEY "
msgstr " 개인 키"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:195
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:248
msgid "This is NOT your Public Key, so DON'T give it away."
msgstr "이것은 공개 키가 아니므로 제공하지 마십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:196
msgid "Do you REALLY want to export your PRIVATE KEY in a Minimum Size?"
msgstr "최소 크기로 개인 키를 내보내시겠습니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:199
msgid ""
"For OpenPGP keys it removes all signatures except for the latest self-"
"signatures."
msgstr "OpenPGP 키의 경우 최신 자체 서명을 제외한 모든 서명을 제거합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:245
msgid "Exporting private Key"
msgstr "개인 키 내보내기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:249
msgid "Do you REALLY want to export your PRIVATE KEY?"
msgstr "정말 개인 키를 내보내시겠습니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:313
msgid "Revocation Certificates"
msgstr "해지 증명서"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:356
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:386
msgid "Not Successful"
msgstr "성공하지 못함"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:357
msgid "Modify password not successfully."
msgstr "비밀번호 수정에 실패했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:363
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:373
msgid "Policy Auto"
msgstr "정책 자동"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:363
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:375
msgid "Policy Good"
msgstr "정책 좋음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:363
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:377
msgid "Policy Bad"
msgstr "정책 불량"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:364
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:379
msgid "Policy Ask"
msgstr "정책 질문"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:364
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:381
msgid "Policy Unknown"
msgstr "알 수 없는 정책"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:368
msgid "Modify TOFU Policy(Default is Auto)"
msgstr "TOFU 정책 수정(기본값은 자동)"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:369
msgid "Policy for the Key Pair:"
msgstr "키 쌍에 대한 정책:"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:387
msgid "Modify TOFU policy not successfully."
msgstr "TOFU 정책을 성공적으로 수정하지 못했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:43
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/SignersPicker.cpp:48
msgid "Signers"
msgstr "서명자"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:86
msgid "Expire Date"
msgstr "만료일"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:96
msgid "Sign For Key's UID(s)"
msgstr "키의 UID 서명"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:127
msgid "Unsuccessful Operation"
msgstr "실패한 작업"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:128
msgid "Signature operation failed for UID %1"
msgstr "UID% 1에대한서명작업실패"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:132
msgid "Operation Complete"
msgstr "작업 완료"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:133
msgid "The signature operation of the UID is complete"
msgstr "UID의 서명 작업이 완료되었습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:41
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:42
msgid "Primary Key"
msgstr "기본 키"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:44
msgid "Additional UIDs"
msgstr "추가 UID"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:77
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:160
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:66
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:34
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:94
msgid "Key ID"
msgstr "키 ID"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:78
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:67
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:35
msgid "Algorithm"
msgstr "연산"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:79
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:69
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:160
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:36
msgid "Key Size"
msgstr "키 크기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:80
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:37
msgid "Nominal Usage"
msgstr "공칭 사용"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:81
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:38
msgid "Actual Usage"
msgstr "실제 사용"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:82
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:75
msgid "Create Date (Local Time)"
msgstr "생성 날짜(현지 시간)"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:84
msgid "Expires on (Local Time)"
msgstr "만료일(현지 시간)"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:86
msgid "Last Update (Local Time)"
msgstr "마지막 업데이트(현지 시간)"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:88
msgid "Primary Key Existence"
msgstr "기본 키 존재"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:102
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:127
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:103
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:132
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/InfoBoardWidget.cpp:43
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:129
msgid "copy fingerprint to clipboard"
msgstr "클립보드에 지문 복사"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:175
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:286
msgid "Exists"
msgstr "존재"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:175
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:287
msgid "Not Exists"
msgstr "존재하지 않음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:207
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:217
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:278
msgid "Certificate"
msgstr "자격증"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:208
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:219
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:279
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:175
msgid "Encrypt"
msgstr "암호화"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:209
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:221
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:280
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:218
msgid "Sign"
msgstr "징후"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:210
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:223
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:281
msgid "Auth"
msgstr "인증"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:255
msgid "No Data"
msgstr "데이터 없음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:277
msgid "Warning: The primary key has expired."
msgstr "경고: 기본 키가 만료되었습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:282
msgid "Warning: The primary key has been revoked."
msgstr "경고: 기본 키가 취소되었습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:86
msgid "The expire date of the key pair has been updated."
msgstr "키 쌍의 만료 날짜가 업데이트되었습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:96
msgid "Failed to update the expire date of the key pair."
msgstr "키 쌍의 만료 날짜를 업데이트하지 못했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:143
msgid "Modified Expiration Date (Local Time)"
msgstr "수정된 만료 날짜(현지 시간)"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:145
msgid ""
"Tips: For the sake of security, the key is valid for up to two years. If you"
" are an expert user, please unlock it for a longer time in the settings."
msgstr "팁: 보안을 위해 키의 유효 기간은 최대 2년입니다. 전문 사용자라면 설정에서 더 오랜 시간 동안 잠금을 해제하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:148
msgid "No Expiration"
msgstr "유효 기간 없음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:149
msgid "Modified Expiration Date"
msgstr "수정된 만료 날짜"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyDetailsDialog.cpp:41
msgid "KeyPair"
msgstr "키 쌍"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyDetailsDialog.cpp:42
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:67
msgid "UIDs"
msgstr "UID"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyDetailsDialog.cpp:44
msgid "Subkeys"
msgstr "하위 키"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyDetailsDialog.cpp:56
msgid "Key Details"
msgstr "주요 세부사항"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:48
msgid "UID Management"
msgstr "UID 관리"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:72
msgid "TOFU"
msgstr "두부"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:84
msgid "Signature of Selected UID"
msgstr "선택한 UID의 서명"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:137
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:150
msgid "Select"
msgstr "선택하다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:160
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:161
msgid "Create Date (UTC)"
msgstr "생성 날짜(UTC)"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:161
msgid "Expired Date (UTC)"
msgstr "만료일(UTC)"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:237
msgid "TOFU %1"
msgstr "두부% 1"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:293
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:300
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:246
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:251
msgid "Never Expires"
msgstr "만료되지 않음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:319
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:376
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:497
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:511
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:553
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:562
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:131
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:192
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:375
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:385
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:384
msgid "Invalid Operation"
msgstr "잘못된 작업"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:320
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:377
msgid "Please select one or more UIDs before doing this operation."
msgstr "이 작업을 수행하기 전에 하나 이상의 UID를 선택하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:341
msgid "Sign Selected UID(s)"
msgstr "선택한 UID에 서명"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:343
msgid "Delete Selected UID(s)"
msgstr "선택한 UID 삭제"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:363
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:295
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:309
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:325
msgid "Successful Operation"
msgstr "성공적인 작업"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:364
msgid "Successfully added a new UID."
msgstr "새 UID를 성공적으로 추가했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:366
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:401
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:436
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:532
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:584
msgid "Operation Failed"
msgstr "작업 실패"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:367
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:437
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:533
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:585
msgid "An error occurred during the operation."
msgstr "작업 중에 오류가 발생했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:388
msgid "Deleting UIDs"
msgstr "UID 삭제"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:391
msgid "Are you sure that you want to delete the following UIDs?"
msgstr "다음 UID를 삭제하시겠습니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:393
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:430
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:527
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:579
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:313
msgid "The action can not be undone."
msgstr "작업을 취소할 수 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:402
msgid "An error occurred during the delete %1 operation."
msgstr "%1 삭제 작업 중 오류가 발생했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:426
msgid "Set Primary UID"
msgstr "기본 UID 설정"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:428
msgid "Are you sure that you want to set the Primary UID to?"
msgstr "기본 UID를 다음으로 설정하시겠습니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:468
msgid "Set As Primary"
msgstr "기본으로 설정"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:471
msgid "Sign UID"
msgstr "서명 UID"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:474
msgid "Delete UID"
msgstr "UID 삭제"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:498
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:512
msgid "Please select one UID before doing this operation."
msgstr "이 작업을 수행하기 전에 하나의 UID를 선택하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:522
msgid "Deleting UID"
msgstr "UID 삭제"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:525
msgid "Are you sure that you want to delete the following uid?"
msgstr "다음 uid를 삭제하시겠습니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:543
msgid "Delete(Revoke) Key Signature"
msgstr "키 서명 삭제(해지)"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:554
msgid "Please select one Key Signature before doing this operation."
msgstr "이 작업을 수행하기 전에 하나의 키 서명을 선택하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:563
msgid ""
"To delete the signature, you need to have its corresponding public key in "
"the local database."
msgstr "서명을 삭제하려면 로컬 데이터베이스에 해당 공개 키가 있어야 합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:574
msgid "Deleting Key Signature"
msgstr "키 서명 삭제"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:576
msgid "Are you sure that you want to delete the following signature?"
msgstr "다음 서명을 삭제하시겠습니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:44
msgid "Subkey List"
msgstr "하위 키 목록"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:45
msgid "Detail of Selected Subkey"
msgstr "선택한 하위 키의 세부 정보"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:49
msgid "Generate A New Subkey"
msgstr "새 하위 키 생성"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:71
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:151
msgid "Usage"
msgstr "용법"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:73
msgid "Expires On (Local Time)"
msgstr "만료일(현지 시간)"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:76
msgid "Existence"
msgstr "존재"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:79
msgid "Key in Smart Card"
msgstr "스마트 카드 키 입력"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:160
msgid "Subkey ID"
msgstr "하위 키 ID"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:160
msgid "Algo"
msgstr "알고"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:161
msgid "Expire Date (UTC)"
msgstr "만료일(UTC)"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:290
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:290
msgid "No"
msgstr "아니"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:320
msgid "Edit Expire Date"
msgstr "만료 날짜 편집"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:57
msgid "Notice: The New UID Created will be set as Primary."
msgstr "알림: 생성된 새 UID는 기본으로 설정됩니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:65
msgid "Create New UID"
msgstr "새 UID 생성"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/SignersPicker.cpp:36
msgid "Confirm"
msgstr "확인하다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/SignersPicker.cpp:37
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/SignersPicker.cpp:56
msgid "Select Signer(s)"
msgstr "서명자 선택"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/SignersPicker.cpp:60
msgid "Please select one or more private keys you use for signing."
msgstr "서명에 사용할 개인 키를 하나 이상 선택하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/SignersPicker.cpp:62
msgid "If no key is selected, the default key will be used for signing."
msgstr "키를 선택하지 않으면 기본 키가 서명에 사용됩니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:46
msgid "Key Database"
msgstr "키 데이터베이스"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:47
msgid "Advanced"
msgstr "고급의"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:49
msgid "No ASCII Mode"
msgstr "ASCII 모드 없음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:51
msgid "Use Pinentry as Password Input Dialog"
msgstr "암호 입력 대화 상자로 Pinentry 사용"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:52
msgid "Use Custom GnuPG"
msgstr "사용자 지정 GnuPG 사용"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:53
msgid "Select GnuPG Path"
msgstr "GnuPG 경로 선택"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:55
msgid "Use Custom GnuPG Key Database Path"
msgstr "사용자 정의 GnuPG 키 데이터베이스 경로 사용"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:57
msgid "Select Key Database Path"
msgstr "키 데이터베이스 경로 선택"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:61
msgid "Tips: please select a directroy where \"gpgconf\" is located in."
msgstr "팁: \"gpgconf\"가 있는 디렉토리를 선택하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:63
msgid ""
"Tips: notice that modify any of these settings will cause an Application "
"restart."
msgstr "팁: 이러한 설정을 수정하면 애플리케이션이 다시 시작됩니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:95
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:140
msgid "Open Directory"
msgstr "오픈 디렉토리"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:102
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:110
msgid "Illegal GnuPG Key Database Path"
msgstr "잘못된 GnuPG 키 데이터베이스 경로"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:103
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:148
msgid "Target Path is empty."
msgstr "대상 경로가 비어 있습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:111
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:156
msgid "Target Path is not an exists readable directory."
msgstr "대상 경로는 존재하는 읽기 가능한 디렉토리가 아닙니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:147
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:155
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:162
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:175
msgid "Illegal GnuPG Path"
msgstr "잘못된 GnuPG 경로"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:163
msgid "Target Path is not an absolute path."
msgstr "대상 경로는 절대 경로가 아닙니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:176
msgid "Target Path contains no \"gpgconf\" executable."
msgstr "대상 경로에 \"gpgconf\" 실행 파일이 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/gnupg/GnuPGControllerDialog.cpp:222
msgid "GnuPG Controller"
msgstr "GnuPG 컨트롤러"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:43
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:343
msgid "About"
msgstr "에 대한"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:51
msgid "About GpgFrontend"
msgstr "GpgFrontend 정보"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:52
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:350
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:502
msgid "GnuPG"
msgstr "그누PG"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:53
msgid "Translators"
msgstr "번역가"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:54
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:87
msgid ""
"GpgFrontend is an easy-to-use, compact, cross-platform, and installation-"
"free GnuPG Frontend.It visualizes most of the common operations of "
"GnuPG.GpgFrontend is licensed under the GPLv3"
msgstr ""
"GpgFrontend는 사용하기 쉽고 컴팩트한 크로스 플랫폼이며 설치가 필요 없는 GnuPG Frontend입니다. GnuPG의 일반적인"
" 작업 대부분을 시각화합니다. GpgFrontend는 GPLv3에 따라 라이선스가 부여됩니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:93
msgid "Developer:"
msgstr "개발자:"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:94
msgid "If you have any questions or suggestions, raise an issue at"
msgstr "질문이나 제안 사항이 있으면 다음에서 문제를 제기하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:97
msgid "or send a mail to my mailing list at"
msgstr "또는 내 메일 링리스트로 메일을 보내십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:99
msgid "Built with Qt"
msgstr "Qt로 구축"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:100
msgid "and"
msgstr "그리고"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:104
msgid "Built at"
msgstr "건설 시간"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:143
msgid ""
"If you think there are any problems with the translation, why not "
"participate in the translation work? If you want to participate, please read"
" the document or contact me via email."
msgstr ""
"번역에 문제가 있다고 생각되면 번역 작업에 참여해 보시지 않겠습니까? 참여를 원하시는 분은 문서를 읽어주시거나 이메일로 연락주시기 "
"바랍니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:168
msgid ""
"It is recommended that you always check the version of GpgFrontend and "
"upgrade to the latest version."
msgstr "항상 GpgFrontend의 버전을 확인하고 최신 버전으로 업그레이드하는 것이 좋습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:171
msgid ""
"New versions not only represent new features, but also often represent "
"functional and security fixes."
msgstr "새 버전은 새 기능을 나타낼 뿐만 아니라 종종 기능 및 보안 수정 사항을 나타냅니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:177
msgid "Current Version"
msgstr "현재 버전"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:224
msgid "Latest Version From Github"
msgstr "Github의 최신 버전"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:230
msgid "The current version is less than the latest version on github."
msgstr "현재 버전이 github의 최신 버전보다 낮습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:232
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:243
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:255
msgid "Please click"
msgstr "클릭하세요"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:235
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:246
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:258
msgid "Here"
msgstr "여기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:235
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:246
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:258
msgid "to download the latest stable version."
msgstr "최신 안정 버전을 다운로드합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:241
msgid ""
"This version has serious problems and has been withdrawn. Please stop using "
"it immediately."
msgstr "이 버전은 심각한 문제가 있어 철회되었습니다. 즉시 사용을 중지해 주십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:252
msgid ""
"This version has not been released yet, it may be a beta version. If you are"
" not a tester and care about version stability, please do not use this "
"version."
msgstr ""
"이 버전은 아직 출시되지 않았으며 베타 버전일 수 있습니다. 테스터가 아니고 버전 안정성에 관심이 있는 분은 이 버전을 사용하지 "
"마십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:44
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:44
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:45
msgid "Checksum"
msgstr "체크섬"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:45
msgid "Binary Path"
msgstr "이진 경로"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:47
msgid "Components"
msgstr "구성품"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:48
msgid "Configurations"
msgstr "구성"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:58
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:239
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:258
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:544
msgid "Key"
msgstr "열쇠"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:58
msgid "Value"
msgstr "값"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:86
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:250
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:318
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:385
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:507
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:585
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:287
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:341
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:453
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:548
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:670
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:747
msgid "An error occurred during operation."
msgstr "작업 중 오류가 발생했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:98
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:223
msgid "Symmetric Encryption"
msgstr "대칭 암호화"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:99
msgid ""
"No Key Checked. Do you want to encrypt with a symmetric cipher using a "
"passphrase?"
msgstr "키를 확인하지 않았습니다. 암호를 사용하여 대칭 암호로 암호화하시겠습니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:105
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:231
msgid "Symmetrically Encrypting"
msgstr "대칭 암호화"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:133
msgid ""
"The selected key contains a key that does not actually have a encrypt usage."
msgstr "선택한 키에 실제로 암호화 사용이 없는 키가 포함되어 있습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:135
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:196
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:419
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:252
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:578
msgid "For example the Following Key:"
msgstr "예를 들어 다음 키:"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:145
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:169
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:258
msgid "Encrypting"
msgstr "암호화"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:183
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:405
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:376
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:565
msgid "No Key Checked"
msgstr "확인된 키 없음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:184
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:377
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:566
msgid "Please check the key in the key toolbox on the right."
msgstr "오른쪽에 있는 키 도구 상자에서 키를 확인하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:194
msgid ""
"The selected key contains a key that does not actually have a signature "
"usage."
msgstr "선택한 키에 실제로 서명을 사용하지 않는 키가 포함되어 있습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:269
msgid "Notice"
msgstr "알아 채다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:270
msgid "Short Crypto Text only supports Decrypt & Verify."
msgstr "짧은 암호화 텍스트는 암호 해독 및 확인만 지원합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:323
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:322
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:348
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:353
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:358
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:754
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:759
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:764
msgid "Decrypting"
msgstr "복호화"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:390
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:523
msgid "Verifying"
msgstr "확인 중"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:406
msgid "Please check some key in the key toolbox on the right."
msgstr "오른쪽의 키 도구 상자에서 일부 키를 확인하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:417
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:250
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:576
msgid "Invalid KeyPair"
msgstr "잘못된 키 쌍"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:418
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:251
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:577
msgid "The selected keypair cannot be used for encryption."
msgstr "선택한 키 쌍은 암호화에 사용할 수 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:512
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:645
msgid "Encrypting and Signing"
msgstr "암호화 및 서명"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:590
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:719
msgid "Decrypting and Verifying"
msgstr "암호 해독 및 확인"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:623
msgid "Key Export Operation Failed."
msgstr "키 내보내기 작업이 실패했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:644
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:670
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:688
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:705
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:718
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:731
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:746
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:329
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:381
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:424
msgid "Key Not Found."
msgstr "키를 찾을 수 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:782
msgid "GpgFrontend Upgradeable (New Version: %1)."
msgstr "GpgFrontend 업그레이드 가능(새 버전: %1)."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:793
msgid "Withdrawn Version"
msgstr "철회된 버전"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:795
msgid ""
"This version(%1) may have been withdrawn by the developer due to serious "
"problems. Please stop using this version immediately and use the latest "
"stable version."
msgstr ""
"이 버전(%1)은 심각한 문제로 인해 개발자가 철회했을 수 있습니다. 이 버전의 사용을 즉시 중지하고 최신 안정 버전을 사용하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:800
msgid ""
"You can download the latest stable version(%1) on Github Releases Page.<br/>"
msgstr "Github 릴리스 페이지에서 최신 안정 버전(%1)을 다운로드할 수 있습니다.<br/>"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:806
msgid "This maybe a BETA Version (Latest Stable Version: %1)."
msgstr "베타 버전(최신 안정 버전: %1)일 수 있습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:51
msgid "All"
msgstr "모두"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:54
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:609
msgid "Only Public Key"
msgstr "공개 키만"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:63
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:618
msgid "Has Private Key"
msgstr "개인 키 있음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:72
msgid "No Primary Key"
msgstr "기본 키 없음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:81
msgid "Revoked"
msgstr "취소됨"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:87
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:211
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:88
msgid "Expired"
msgstr "만료됨"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:111
msgid "KeyPair Management"
msgstr "키 쌍 관리"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:127
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:225
msgid "Open"
msgstr "열려있는"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:128
msgid "Ctrl+O"
msgstr "Ctrl+O"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:129
msgid "Open Key File"
msgstr "키 파일 열기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:134
msgid "Ctrl+Q"
msgstr "Ctrl+Q"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:139
msgid "New Keypair"
msgstr "새 키 쌍"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:140
msgid "Ctrl+N"
msgstr "Ctrl+N"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:142
msgid "Generate KeyPair"
msgstr "키 쌍 생성"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:147
msgid "Ctrl+Shift+N"
msgstr "Ctrl+Shift+N"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:149
msgid "Generate Subkey For Selected KeyPair"
msgstr "선택한 키 쌍에 대한 하위 키 생성"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:153
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:235
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:241
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:452
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:526
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:243
msgid "File"
msgstr "파일"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:155
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:243
msgid "Import New Key From File"
msgstr "파일에서 새 키 가져오기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:159
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:247
msgid "Clipboard"
msgstr "클립보드"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:163
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:251
msgid "Import New Key From Clipboard"
msgstr "클립보드에서 새 키 가져오기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:179
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:267
msgid "Keyserver"
msgstr "키 서버"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:183
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:271
msgid "Import New Key From Keyserver"
msgstr "키 서버에서 새 키 가져오기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:192
msgid "Import Key(s) From a Key Package"
msgstr "키 패키지에서 키 가져오기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:196
msgid "Export To Clipboard"
msgstr "클립보드로 내보내기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:199
msgid "Export Selected Key(s) To Clipboard"
msgstr "선택한 키를 클립보드로 내보내기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:203
msgid "Export To Key Package"
msgstr "키 패키지로 내보내기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:206
msgid "Export Checked Key(s) To a Key Package"
msgstr "확인된 키를 키 패키지로 내보내기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:210
msgid "Export As OpenSSH"
msgstr "OpenSSH로 내보내기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:213
msgid "Export Selected Key(s) As OpenSSH Format to File"
msgstr "선택한 키를 OpenSSH 형식으로 파일로 내보내기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:217
msgid "Delete Selected Key(s)"
msgstr "선택한 키 삭제"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:218
msgid "Delete the Selected keys"
msgstr "선택한 키 삭제"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:222
msgid "Delete Checked Key(s)"
msgstr "선택한 키 삭제"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:223
msgid "Delete the Checked keys"
msgstr "선택한 키 삭제"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:228
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:423
msgid "Show Key Details"
msgstr "주요 세부 정보 표시"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:229
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:424
msgid "Show Details for this Key"
msgstr "이 키에 대한 세부 정보 표시"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:244
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:270
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:494
msgid "Import Key"
msgstr "키 가져오기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:269
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:570
msgid "Import key"
msgstr "키 가져오기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:308
msgid "Deleting Keys"
msgstr "키 삭제"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:311
msgid "Are you sure that you want to delete the following keys?"
msgstr "다음 키를 삭제하시겠습니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:341
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:354
msgid "Please check some keys before doing this operation."
msgstr "이 작업을 수행하기 전에 몇 가지 키를 확인하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:346
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:436
msgid "key(s) exported"
msgstr "내보낸 키"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:376
msgid "Please select one KeyPair before doing this operation."
msgstr "이 작업을 수행하기 전에 하나의 KeyPair를 선택하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:386
msgid ""
"If a key pair does not have a private key then it will not be able to "
"generate sub-keys."
msgstr "키 쌍에 개인 키가 없으면 하위 키를 생성할 수 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:402
msgid ""
"Please select a key before performing this operation. If you select multiple"
" keys, only the first key will be exported."
msgstr "이 작업을 수행하기 전에 키를 선택하십시오. 여러 키를 선택하면 첫 번째 키만 내보내집니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:410
msgid "An error occur in exporting."
msgstr "내보내기에서 오류가 발생했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:417
msgid ""
"This key may not be able to export as OpenSSH format. Please check the key-"
"size of the subkey(s) used to sign."
msgstr "이 키는 OpenSSH 형식으로 내보내지 못할 수 있습니다. 서명에 사용된 하위 키의 키 크기를 확인하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:431
msgid "Export OpenSSH Key To File"
msgstr "파일로 OpenSSH 키 내보내기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:432
msgid "OpenSSH Public Key Files"
msgstr "OpenSSH 공개 키 파일"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:444
msgid "Import Key Package"
msgstr "키 패키지 가져오기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:448
msgid "Import Key Package Passphrase File"
msgstr "키 패키지 암호 파일 가져오기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:449
msgid "Key Package Passphrase File"
msgstr "키 패키지 암호 파일"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:459
msgid "key(s) imported"
msgstr "가져온 키"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:466
msgid "An error occur in importing key package."
msgstr "키 패키지를 가져오는 중에 오류가 발생했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:45
msgid "The path %1 does not exist."
msgstr "%1 경로가 존재하지 않습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:50
msgid "No permission to read this file."
msgstr "이 파일을 읽을 수 있는 권한이 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:55
msgid "No permission to create file."
msgstr "파일 생성 권한이 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:74
msgid "The file is not a tarball."
msgstr "파일이 tarball이 아닙니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:88
msgid "Extracting Tarball"
msgstr "타르볼 추출"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:133
msgid "Making Tarball"
msgstr "타르볼 만들기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:201
msgid "The target file %1% already exists, do you need to overwrite it?"
msgstr "대상 파일 %1%이(가) 이미 존재합니다. 덮어써야 합니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:215
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:634
msgid "Unable to convert the folder into tarball."
msgstr "폴더를 tarball로 변환할 수 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:224
msgid ""
"No Key Selected. Do you want to encrypt with a symmetric cipher using a "
"passphrase?"
msgstr "선택된 키가 없습니다. 암호를 사용하여 대칭 암호로 암호화하시겠습니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:313
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:612
msgid "The target file already exists, do you need to overwrite it?"
msgstr "대상 파일이 이미 존재합니다. 덮어써야 합니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:349
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:755
msgid "Do you want to extract and delete the decrypted tarball?"
msgstr "복호화된 타르볼을 추출하여 삭제하시겠습니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:354
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:760
msgid "Extracting tarball succeeded."
msgstr "타르볼 추출에 성공했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:359
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:765
msgid "Extracting tarball failed."
msgstr "타르볼 추출에 실패했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:385
msgid ""
"The selected key contains a key that does not actually have a sign usage."
msgstr "선택한 키에 실제로 기호 사용이 없는 키가 포함되어 있습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:387
msgid "for example the Following Key:"
msgstr "예를 들어 다음 키:"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:420
msgid "The signature file \"%1\" exists, do you need to overwrite it?"
msgstr "서명 파일 \"%1\"이(가) 존재합니다. 덮어써야 합니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:498
msgid "Origin file to verify"
msgstr "확인할 원본 파일"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:498
msgid "Filepath"
msgstr "파일 경로"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:511
msgid ""
"Please select the appropriate origin file or signature file. Ensure that "
"both are in this directory."
msgstr "적절한 원본 파일 또는 서명 파일을 선택하십시오. 둘 다 이 디렉토리에 있는지 확인하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:707
msgid "The output file %1 already exists, do you need to overwrite it?"
msgstr "출력 파일 %1이(가) 이미 존재합니다. 덮어써야 합니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindow.cpp:167
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindow.cpp:169
msgid "Critical error occur while loading GpgFrontend."
msgstr "GpgFrontend를 로드하는 동안 치명적인 오류가 발생했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindow.cpp:168
msgid "Loading Failed"
msgstr "로드 실패"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:40
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:253
msgid "New"
msgstr "새로운"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:49
msgid "Open a new file"
msgstr "새 파일 열기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:52
msgid "Open..."
msgstr "열려있는..."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:55
msgid "Open an existing file"
msgstr "기존 파일 열기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:58
msgid "File Browser"
msgstr "파일 탐색기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:65
msgid "Open a file browser"
msgstr "파일 브라우저 열기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:69
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/InfoBoardWidget.cpp:44
msgid "Save File"
msgstr "파일을 저장"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:72
msgid "Save the current File"
msgstr "현재 파일 저장"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:75
msgid "Save As"
msgstr "다른 이름으로 저장"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:78
msgid "Save the current File as..."
msgstr "현재 파일을 다른 이름으로 저장..."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:81
msgid "Print"
msgstr "인쇄"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:84
msgid "Print Document"
msgstr "문서 인쇄"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:89
msgid "Close file"
msgstr "파일 닫기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:92
msgid "Quit"
msgstr "그만두 다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:95
msgid "Quit Program"
msgstr "프로그램 종료"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:100
msgid "Undo"
msgstr "실행 취소"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:102
msgid "Undo Last Edit Action"
msgstr "마지막 편집 작업 실행 취소"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:105
msgid "Redo"
msgstr "다시 하다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:107
msgid "Redo Last Edit Action"
msgstr "마지막 편집 작업 다시 실행"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:110
msgid "Zoom In"
msgstr "확대"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:114
msgid "Zoom Out"
msgstr "축소"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:118
msgid "Paste"
msgstr "반죽"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:121
msgid "Paste Text From Clipboard"
msgstr "클립보드에서 텍스트 붙여넣기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:124
msgid "Cut"
msgstr "자르다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:128
msgid "Cut the current selection's contents to the clipboard"
msgstr "현재 선택 항목의 내용을 클립보드로 잘라냅니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:136
msgid "Copy the current selection's contents to the clipboard"
msgstr "현재 선택 항목의 내용을 클립보드에 복사"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:140
msgid "Quote"
msgstr "인용하다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:142
msgid "Quote whole text"
msgstr "전체 텍스트 인용"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:145
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:148
msgid "Select the whole text"
msgstr "전체 텍스트 선택"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:152
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FindWidget.cpp:44
msgid "Find"
msgstr "찾다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:154
msgid "Find a word"
msgstr "단어 찾기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:157
msgid "Remove spacing"
msgstr "공백 제거"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:162
msgid "Remove double linebreaks, e.g. in pasted text from Web Mailer"
msgstr "이중 줄 바꿈을 제거하십시오. Web Mailer에서 붙여넣은 텍스트"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:167
msgid "Open settings dialog"
msgstr "설정 대화 상자 열기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:181
msgid "Encrypt Message"
msgstr "메시지 암호화"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:184
msgid "Encrypt Sign"
msgstr "암호화 서명"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:192
msgid "Encrypt and Sign Message"
msgstr "메시지 암호화 및 서명"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:196
msgid "Decrypt"
msgstr "복호화"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:203
msgid "Decrypt Message"
msgstr "메시지 해독"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:206
msgid "Decrypt Verify"
msgstr "복호화 확인"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:214
msgid "Decrypt and Verify Message"
msgstr "메시지 해독 및 확인"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:225
msgid "Sign Message"
msgstr "서명 메시지"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:228
msgid "Verify"
msgstr "검증"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:235
msgid "Verify Message"
msgstr "메시지 확인"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:277
msgid "Editor"
msgstr "편집자"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:279
msgid "Import New Key From Editor"
msgstr "편집기에서 새 키 가져오기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:283
msgid "Manage Keys"
msgstr "키 관리"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:285
msgid "Open Key Management"
msgstr "오픈 키 관리"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:289
msgid "Clear Password Cache"
msgstr "암호 캐시 지우기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:291
msgid "Clear Password Cache of GnuPG"
msgstr "GnuPG의 암호 캐시 지우기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:296
msgid "Clear password cache successfully"
msgstr "비밀번호 캐시 지우기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:298
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:313
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:329
msgid "Failed Operation"
msgstr "실패한 작업"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:299
msgid "Failed to clear password cache of GnuPG"
msgstr "GnuPG의 암호 캐시를 지우지 못했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:303
msgid "Reload All Components"
msgstr "모든 구성요소 다시 로드"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:305
msgid "Reload All GnuPG's Components"
msgstr "모든 GnuPG 구성요소 다시 로드"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:310
msgid "Reload all the GnuPG's components successfully"
msgstr "모든 GnuPG 구성요소를 성공적으로 다시 로드합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:314
msgid "Failed to reload all or one of the GnuPG's component(s)"
msgstr "GnuPG 구성 요소 중 하나 또는 전부를 다시 로드하지 못했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:318
msgid "Restart All Components"
msgstr "모든 구성 요소 다시 시작"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:320
msgid "Restart All GnuPG's Components"
msgstr "모든 GnuPG 구성 요소 다시 시작"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:326
msgid "Restart all the GnuPG's components successfully"
msgstr "모든 GnuPG 구성 요소를 성공적으로 다시 시작합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:330
msgid "Failed to restart all or one of the GnuPG's component(s)"
msgstr "GnuPG 구성 요소 중 하나 또는 전부를 다시 시작하지 못했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:334
msgid "Open GnuPG Controller"
msgstr "오픈 GnuPG 컨트롤러"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:336
msgid "Open GnuPG Controller Dialog"
msgstr "GnuPG 컨트롤러 대화상자 열기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:345
msgid "Show the application's About box"
msgstr "애플리케이션의 정보 상자 표시"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:352
msgid "Information about Gnupg"
msgstr "Gnupg에 대한 정보"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:356
msgid "Translate"
msgstr "번역하다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:358
msgid "Information about translation"
msgstr "번역에 대한 정보"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:365
msgid "Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:367
msgid "Check for updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:371
msgid "Open Wizard"
msgstr "마법사 열기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:372
msgid "Open the wizard"
msgstr "마법사 열기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:377
msgid "Append Public Key to Editor"
msgstr "편집기에 공개 키 추가"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:379
msgid "Append selected Keypair's Public Key to Editor"
msgstr "선택한 키 쌍의 공개 키를 편집기에 추가"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:384
msgid "Append Create DateTime to Editor"
msgstr "Create DateTime을 Editor에 추가"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:386
msgid "Append selected Key's creation date and time to Editor"
msgstr "선택한 키의 생성 날짜 및 시간을 편집기에 추가"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:391
msgid "Append Expire DateTime to Editor"
msgstr "만료 날짜/시간을 편집기에 추가"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:393
msgid "Append selected Key's expiration date and time to Editor"
msgstr "선택한 키의 만료 날짜 및 시간을 편집기에 추가"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:398
msgid "Append Fingerprint to Editor"
msgstr "편집자에 지문 추가"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:400
msgid "Append selected Key's Fingerprint to Editor"
msgstr "선택한 키의 지문을 편집기에 추가"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:404
msgid "Copy Email"
msgstr "이메일 복사"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:406
msgid "Copy selected Keypair's to clipboard"
msgstr "선택한 Keypair를 클립보드에 복사"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:411
msgid "Copy Default UID"
msgstr "기본 UID 복사"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:413
msgid "Copy selected Keypair's default UID to clipboard"
msgstr "선택한 Keypair의 기본 UID를 클립보드에 복사"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:417
msgid "Copy Key ID"
msgstr "키 ID 복사"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:419
msgid "Copy selected Keypair's ID to clipboard"
msgstr "선택한 Keypair의 ID를 클립보드에 복사"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:442
msgid "Remove PGP Header"
msgstr "PGP 헤더 제거"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:446
msgid "Add PGP Header"
msgstr "PGP 헤더 추가"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:465
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:549
msgid "Edit"
msgstr "편집하다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:483
msgid "Crypt"
msgstr "토굴"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:493
msgid "Keys"
msgstr "열쇠"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:510
msgid "Steganography"
msgstr "스테가노그래피"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:514
msgid "View"
msgstr "보다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:516
msgid "Help"
msgstr "돕다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:557
msgid "Special Edit"
msgstr "특별 편집"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:569
msgid "Import key from..."
msgstr "다음에서 키 가져오기..."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:586
msgid "Ready"
msgstr "준비가 된"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:593
msgid "Key ToolBox"
msgstr "키 도구 상자"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:85
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고치다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:87
msgid "Refresh the key list to synchronize changes."
msgstr "변경 사항을 동기화하려면 키 목록을 새로 고칩니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:88
msgid "Sync Public Key"
msgstr "공개 키 동기화"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:90
msgid "Sync public key with your default keyserver."
msgstr "공개 키를 기본 키 서버와 동기화하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:91
msgid "Uncheck ALL"
msgstr "모두 선택 취소"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:93
msgid "Cancel all checked items in the current tab at once."
msgstr "현재 탭에서 체크된 모든 항목을 한 번에 취소합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:94
msgid "Check ALL"
msgstr "모두 확인"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:96
msgid "Check all items in the current tab at once"
msgstr "현재 탭의 모든 항목을 한 번에 확인"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:150
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:151
msgid "Validity"
msgstr "타당성"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:151
msgid "Finger Print"
msgstr "지문"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:166
msgid "Refreshing Key List..."
msgstr "키 목록 새로고침 중..."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:305
msgid "Import Keys"
msgstr "키 가져오기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:308
msgid "You've dropped something on the table."
msgstr "테이블 위에 무언가를 떨어뜨렸습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:309
msgid "GpgFrontend will now try to import key(s)."
msgstr "이제 GpgFrontend가 키 가져오기를 시도합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:314
msgid "Always import without bothering."
msgstr "항상 귀찮게하지 않고 가져옵니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:429
msgid "Key List Refreshed."
msgstr "키 목록이 새로 고쳐졌습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:449
msgid "Syncing Key List..."
msgstr "키 목록 동기화 중..."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:457
msgid "Sync [%1%/%2%] %3% %4%"
msgstr "동기화 [%1%/%2%] %3% %4%"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:465
msgid "Key List Sync Done."
msgstr "키 목록 동기화가 완료되었습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:39
msgid "Expires on"
msgstr "만료일"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:40
msgid "Last Update"
msgstr "마지막 업데이트"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:41
msgid "Secret Key Existence"
msgstr "비밀 키 존재"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:56
msgid "Import from keyserver"
msgstr "키 서버에서 가져오기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:61
msgid "Key not present with id 0x"
msgstr "ID가 0x인 키가 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:65
msgid ":"
msgstr ":"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:67
msgid "Key not present in key list"
msgstr "키 목록에 키가 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:75
msgid "A Signature"
msgstr "서명"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:80
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:96
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:112
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:130
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:146
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:161
msgid "Key Information is NOT Available"
msgstr "주요 정보를 사용할 수 없습니다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:91
msgid "Cert Revoked"
msgstr "인증서 취소됨"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:107
msgid "Signature Expired"
msgstr "서명 만료됨"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:123
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:125
msgid "Key Expired"
msgstr "키 만료됨"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:141
msgid "General Error"
msgstr "일반 오류"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:156
msgid "Unknown Error "
msgstr "알수없는 오류"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:186
msgid "Signer Name"
msgstr "서명자 이름"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:187
msgid "Signer Email"
msgstr "서명자 이메일"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:188
msgid "Key's Fingerprint"
msgstr "키의 지문"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:189
msgid "Valid"
msgstr "유효한"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:190
msgid "Flags"
msgstr "깃발"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:197
msgid "Fully Valid"
msgstr "완전 유효"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:199
msgid "NOT Fully Valid"
msgstr "완전히 유효하지 않음"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:205
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:82
msgid "Good"
msgstr "좋은"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:208
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:85
msgid "Bad"
msgstr "나쁜"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:214
msgid "Missing Key"
msgstr "키 누락"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:217
msgid "Revoked Key"
msgstr "취소된 키"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:220
msgid "Expired Key"
msgstr "만료된 키"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:223
msgid "Missing CRL"
msgstr "누락된 CRL"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:60
msgid "untitled"
msgstr "무제"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:111
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:193
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:420
msgid ""
"Cannot read file %1%:\n"
"%2%."
msgstr ""
"%1% 파일을 읽을 수 없습니다:\n"
"%2%."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:122
msgid "Open file"
msgstr "파일 열기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:156
msgid "Save"
msgstr "구하다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:158
msgid ""
"After saving, the encoding of the current file will be converted to UTF-8 "
"and the line endings will be changed to LF. "
msgstr "저장 후 현재 파일의 인코딩은 UTF-8로 변환되고 줄 끝은 LF로 변경됩니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:162
msgid "If this is not the result you expect, please use \"save as\"."
msgstr "원하는 결과가 아닐 경우 \"다른 이름으로 저장\"을 사용하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:214
msgid "Save file"
msgstr "파일을 저장"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:276
msgid "Unsaved document"
msgstr "저장되지 않은 문서"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:277
msgid "The document \"%1\" has been modified. Do you want to save your changes?"
msgstr "문서 \"%1\"이(가) 수정되었습니다. 변경 사항을 저장하시겠습니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:280
msgid "Note:"
msgstr "메모:"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:217
msgid "The path is not exists, unprivileged or unreachable."
msgstr "경로가 존재하지 않거나 권한이 없거나 연결할 수 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:228
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:359
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:231
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:235
msgid "Calculate Hash"
msgstr "해시 계산"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:239
msgid "Directory"
msgstr "예배 규칙서"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:247
msgid "Compress..."
msgstr "압박 붕대..."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:267
msgid "Show Hidden File"
msgstr "숨김 파일 표시"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:279
msgid "Show System File"
msgstr "시스템 파일 표시"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:336
msgid "The directory is unprivileged or unreachable."
msgstr "디렉터리에 권한이 없거나 연결할 수 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:347
msgid "The file is unprivileged or unreachable."
msgstr "파일에 권한이 없거나 연결할 수 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:359
msgid "New Filename"
msgstr "새 파일 이름"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:375
msgid "Unable to rename the file or folder."
msgstr "파일 또는 폴더의 이름을 변경할 수 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:385
msgid "Are you sure you want to delete it?"
msgstr "삭제하시겠습니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:394
msgid "Unable to delete the file or folder."
msgstr "파일 또는 폴더를 삭제할 수 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:409
msgid "Make New Directory"
msgstr "새 디렉토리 만들기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:409
msgid "Directory Name"
msgstr "디렉토리 이름"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:426
msgid "Create Empty File"
msgstr "빈 파일 만들기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:427
msgid "Filename (you can given extension)"
msgstr "파일 이름(확장자를 지정할 수 있음)"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:437
msgid "Unable to create the file."
msgstr "파일을 생성할 수 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:61
msgid "0 character"
msgstr "0자"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:62
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:106
msgid "lf"
msgstr "lf"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:63
msgid "utf-8"
msgstr "UTF-8"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:70
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:257
msgid "%1% character(s)"
msgstr "%1% 문자"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:79
msgid "Loading..."
msgstr "로드 중..."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:107
msgid "UTF-8"
msgstr "UTF-8"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:237
msgid "%1% byte(s)"
msgstr "%1%바이트"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:281
msgid "binary"
msgstr "바이너리"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/InfoBoardWidget.cpp:45
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:65
msgid "Clear"
msgstr "분명한"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/InfoBoardWidget.cpp:164
msgid "Save Information Board's Content"
msgstr "정보 게시판의 콘텐츠 저장"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/widgets/InfoBoardWidget.cpp:174
msgid "The file path is not exists, unprivileged or unreachable."
msgstr "파일 경로가 존재하지 않거나 권한이 없거나 연결할 수 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:60
msgid "Show Verify Details"
msgstr "확인 세부정보 표시"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:69
msgid "Public key not found locally"
msgstr "공개 키를 로컬에서 찾을 수 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:70
msgid ""
"There is no target public key content in local for GpgFrontend to gather "
"enough information about this Signature. Do you want to import the public "
"key from Keyserver now?"
msgstr ""
"GpgFrontend가 이 서명에 대한 충분한 정보를 수집하기 위한 대상 공개 키 콘텐츠가 로컬에 없습니다. 지금 Keyserver에서 "
"공개 키를 가져오시겠습니까?"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:189
msgid "GnuPG Context Loading Failed"
msgstr "GnuPG 컨텍스트 로드 실패"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:191
msgid ""
"Gnupg(gpg) is not installed correctly, please follow <a "
"href='https://www.gpgfrontend.pub/#/faq?id=how-to-deal-with-39env-loading-"
"failed39'>this notes</a> in FAQ to install Gnupg and then open GpgFrontend. "
"Or, you can open GnuPG Controller to set a custom GnuPG which GpgFrontend "
"should use. Then, GpgFrontend will restart."
msgstr ""
"Gnupg(gpg)가 올바르게 설치되지 않았습니다. <a "
"href='https://www.gpgfrontend.pub/#/faq?id=how-to-deal-with-39env-loading-"
"failed39'>이 참고 사항<을 따르십시오. /a>를 사용하여 Gnupg를 설치한 다음 GpgFrontend를 엽니다. 또는 "
"GnuPG 컨트롤러를 열어 GpgFrontend가 사용해야 하는 사용자 정의 GnuPG를 설정할 수 있습니다. 그런 다음 "
"GpgFrontend가 다시 시작됩니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:232
msgid "Open Key"
msgstr "열쇠 열기"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:233
msgid "Keyring files"
msgstr "키링 파일"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:238
msgid "File Open Failed"
msgstr "파일 열기 실패"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:239
msgid "Failed to open file: "
msgstr "파일을 열지 못했습니다:"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:293
msgid "Processing"
msgstr "처리"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:313
msgid "Failed to execute command."
msgstr "명령을 실행하지 못했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:321
msgid "Succeed in executing command."
msgstr "명령 실행에 성공하십시오."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:324
msgid "Finished executing command."
msgstr "명령 실행을 완료했습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:422
msgid "The key has been updated"
msgstr "키가 업데이트되었습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:424
msgid "No need to update the key"
msgstr "키를 업데이트할 필요가 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:456
msgid "Password Input Dialog"
msgstr "비밀번호 입력 대화상자"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:459
msgid "Please Input The Password"
msgstr "비밀번호를 입력하세요"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:38
msgid "Decrypt Operation"
msgstr "암호 해독 작업"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:48
msgid "Unsupported Algo"
msgstr "지원되지 않는 알고"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:56
msgid "File Name"
msgstr "파일 이름"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:60
msgid "MIME"
msgstr "몸짓 광대극"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:64
msgid "Recipient(s)"
msgstr "수신자"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:80
msgid "Recipient"
msgstr "받는 사람"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:88
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:183
msgid "Unknown"
msgstr "알려지지 않은"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:95
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:80
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:191
msgid "Public Key Algo"
msgstr "공개 키 알고리즘"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgEncryptResultAnalyse.cpp:38
msgid "Encrypt Operation"
msgstr "암호화 작업"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgEncryptResultAnalyse.cpp:51
msgid "Invalid Recipients"
msgstr "잘못된 수신자"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgEncryptResultAnalyse.cpp:55
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:107
msgid "Reason"
msgstr "이유"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:40
msgid "Sign Operation"
msgstr "서명 작업"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:61
msgid "Sign Mode"
msgstr "서명 모드"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:63
msgid "Normal"
msgstr "정상"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:67
msgid "Detach"
msgstr "분리하다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:74
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:77
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:104
msgid "Signer"
msgstr "서명자"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:82
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:194
msgid "Hash Algo"
msgstr "해시 알고리즘"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:84
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:197
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:84
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:58
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:197
msgid "UTC"
msgstr "UTC"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:100
msgid "Invalid Signers"
msgstr "유효하지 않은 서명자"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:44
msgid "Verify Operation"
msgstr "작동 확인"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:58
msgid "Signed On"
msgstr "사인온"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:64
msgid "Signatures List"
msgstr "서명 목록"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:70
msgid "Signature [%1%]:"
msgstr "서명 [%1%]:"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:73
msgid "A Bad Signature."
msgstr "잘못된 서명."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:75
msgid "This Signature is invalid."
msgstr "이 서명은 유효하지 않습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:80
msgid "A"
msgstr "NS"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:91
msgid "Missing Key's"
msgstr "누락된 키"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:94
msgid "Revoked Key's"
msgstr "취소된 키"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:97
msgid "Expired Key's"
msgstr "만료된 키"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:100
msgid "Missing CRL's"
msgstr "누락된 CRL"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:104
msgid "Signature Fully Valid."
msgstr "서명이 완전히 유효합니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:106
msgid "Signature Not Fully Valid."
msgstr "서명이 완전히 유효하지 않습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:107
msgid "(May used a subkey to sign)"
msgstr "(서명에 하위 키를 사용할 수 있음)"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:113
msgid "Key is NOT present with ID 0x"
msgstr "ID가 0x인 키가 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:121
msgid "A signature could NOT be verified due to a Missing Key"
msgstr "키 누락으로 인해 서명을 확인할 수 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:126
msgid ""
"A signature is valid but the key used to verify the signature has been "
"revoked"
msgstr "서명이 유효하지만 서명을 확인하는 데 사용된 키가 취소되었습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:135
msgid "A signature is valid but expired"
msgstr "서명이 유효하지만 만료되었습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:142
msgid ""
"A signature is valid but the key used to verify the signature has expired."
msgstr "서명이 유효하지만 서명을 확인하는 데 사용된 키가 만료되었습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:150
msgid "There was some other error which prevented the signature verification."
msgstr "서명 확인을 방해하는 다른 오류가 있습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:158
msgid "Error for key with fingerprint"
msgstr "지문이 있는 키 오류"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:169
msgid "Could not find information that can be used for verification."
msgstr "확인에 사용할 수 있는 정보를 찾을 수 없습니다."

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:182
#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:187
msgid "Signed By"
msgstr "서명자"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:82
msgid "File Hash Information"
msgstr "파일 해시 정보"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:83
msgid "filename"
msgstr "파일 이름"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:90
msgid "file size(bytes)"
msgstr "파일 크기(바이트)"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:120
msgid "Error in Calculating File Hash "
msgstr "파일 해시 계산 오류"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/core/GpgContext.cpp:381
msgid "Embedded In"
msgstr "에 포함"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/main.cpp:147
msgid "A serious error has occurred"
msgstr "심각한 오류가 발생했습니다"

#: /Users/saturneric/Documents/community/GpgFrontend/src/main.cpp:148
msgid ""
"Oh no! GpgFrontend caught a serious error in the software, so it needs to be"
" restarted. If the problem recurs, please manually terminate the program and"
" report the problem to the developer."
msgstr ""
"안 돼! GpgFrontend가 소프트웨어에서 심각한 오류를 발견했으므로 다시 시작해야 합니다. 문제가 반복되면 프로그램을 수동으로 "
"종료하고 개발자에게 문제를 보고하십시오."

#~ msgid "ENV Loading Failed"
#~ msgstr "ENV 로드 실패"

#~ msgid "and GPGME"
#~ msgstr "및 GPGME"

#~ msgid "Path"
#~ msgstr "길"

#~ msgid "Generate"
#~ msgstr "생성하다"

#~ msgid "Generate A New Keypair or Subkey"
#~ msgstr "새 키 쌍 또는 하위 키 생성"

#~ msgid "Source: "
#~ msgstr "원천:"

#~ msgid "Description: "
#~ msgstr "설명:"

#~ msgid "Predict"
#~ msgstr "예측하다"

#~ msgid "Called"
#~ msgstr "라고 불리는"

#~ msgid "log file path"
#~ msgstr "로그 파일 경로"

#~ msgid "Setting Operation Error"
#~ msgstr "설정 작업 오류"

#~ msgid "use_custom_key_database_path"
#~ msgstr "use_custom_key_database_path"

#~ msgid "custom_key_database_path"
#~ msgstr "custom_key_database_path"

#~ msgid "operator not support"
#~ msgstr "연산자가 지원하지 않음"

#~ msgid "Updated ui configuration successfully written to"
#~ msgstr "업데이트된 UI 구성이 성공적으로 작성되었습니다."

#~ msgid "I/O error while writing ui configuration file"
#~ msgstr "UI 구성 파일을 쓰는 동안 I/O 오류가 발생했습니다."

#~ msgid "App Path"
#~ msgstr "앱 경로"

#~ msgid "App Configure Path"
#~ msgstr "앱 구성 경로"

#~ msgid "App Data Path"
#~ msgstr "앱 데이터 경로"

#~ msgid "App Log Path"
#~ msgstr "앱 로그 경로"

#~ msgid "App Locale Path"
#~ msgstr "앱 로케일 경로"

#~ msgid "App Conf Path"
#~ msgstr "앱 회의 경로"

#~ msgid "UserInterface configuration successfully written to"
#~ msgstr "UserInterface 구성이 성공적으로 작성되었습니다."

#~ msgid "I/O error while writing UserInterface configuration file"
#~ msgstr "UserInterface 구성 파일을 쓰는 동안 I/O 오류가 발생했습니다."

#~ msgid "UserInterface configuration successfully read from"
#~ msgstr "UserInterface 구성을 성공적으로 읽었습니다."

#~ msgid "I/O error while reading UserInterface configure file"
#~ msgstr "UserInterface 구성 파일을 읽는 동안 I/O 오류가 발생했습니다."

#~ msgid "Parse error at "
#~ msgstr "구문 분석 오류"

#~ msgid "started"
#~ msgstr "시작했다"

#~ msgid "Start Sign Result Analyse"
#~ msgstr "서명 결과 분석 시작"

#~ msgid "Sign Result Analyse Getting Result"
#~ msgstr "서명 결과 분석 결과 가져오기"

#~ msgid "Signers Fingerprint"
#~ msgstr "서명자 지문"

#~ msgid "Sign Result Analyse Getting Invalid Signer"
#~ msgstr "서명 결과 분석 유효하지 않은 서명자 가져오기"

#~ msgid "Start Encrypt Result Analyse"
#~ msgstr "암호화 결과 분석 시작"

#~ msgid "Failed to read app secure key file"
#~ msgstr "앱 보안 키 파일을 읽지 못했습니다."

#~ msgid "Saving data object"
#~ msgstr "데이터 개체 저장"

#~ msgid "Get data object"
#~ msgstr "데이터 개체 가져오기"

#~ msgid "Data object not found"
#~ msgstr "데이터 개체를 찾을 수 없습니다."

#~ msgid "Failed to read data object"
#~ msgstr "데이터 개체를 읽지 못했습니다."

#~ msgid "Data object found"
#~ msgstr "데이터 개체를 찾았습니다."

#~ msgid "Decrypting data object"
#~ msgstr "데이터 개체 해독"

#~ msgid "Data object decoded"
#~ msgstr "디코딩된 데이터 개체"

#~ msgid "Failed to get data object"
#~ msgstr "데이터 개체를 가져오지 못했습니다."

#~ msgid "stegano_checked"
#~ msgstr "stegano_checked"

#~ msgid "auto_pubkey_exchange_checked"
#~ msgstr "auto_pubkey_exchange_checked"

#~ msgid "proxy_host"
#~ msgstr "프록시 호스트"

#~ msgid "username"
#~ msgstr "사용자 이름"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "비밀번호"

#~ msgid "port"
#~ msgstr "포트"

#~ msgid "proxy_type"
#~ msgstr "프록시 유형"

#~ msgid "proxy_enable"
#~ msgstr "프록시 활성화"

#~ msgid "forbid_all_connection"
#~ msgstr "forbid_all_connection"

#~ msgid "prohibit_update_checking"
#~ msgstr "금지_업데이트_확인"

#~ msgid "Save Checked Keys"
#~ msgstr "선택한 키 저장"

#~ msgid "Unlock key expiration date setting up to 30 years."
#~ msgstr "잠금 해제 키 만료 날짜 설정은 최대 30년입니다."

#~ msgid "Confirm drag'n'drop key import"
#~ msgstr "드래그 앤 드롭 키 가져오기 확인"

#~ msgid "ASCII encoding is not used when file encrypting and signing."
#~ msgstr "파일 암호화 및 서명 시 ASCII 인코딩을 사용하지 않습니다."

#~ msgid "save_key_checked"
#~ msgstr "save_key_checked"

#~ msgid "longer_expiration_date"
#~ msgstr "더 긴_만료_날짜"

#~ msgid "lang"
#~ msgstr "랑"

#~ msgid "confirm_import_keys"
#~ msgstr "확인_가져오기_키"

#~ msgid "non_ascii_when_export"
#~ msgstr "non_ascii_when_export"

#~ msgid "try to get latest version"
#~ msgstr "최신 버전을 얻으려고"

#~ msgid "called"
#~ msgstr "~라고 불리는"

#~ msgid "Set target Key Server to default Key Server"
#~ msgstr "대상 키 서버를 기본 키 서버로 설정"

#~ msgid "Couldn't Open File"
#~ msgstr "파일을 열 수 없습니다"

#~ msgid "settings restored"
#~ msgstr "복원된 설정"

#~ msgid "GpgME Version"
#~ msgstr "GpgME 버전"

#~ msgid "PATHs"
#~ msgstr "경로"

#~ msgid "GpgConf"
#~ msgstr "GpgConf"

#~ msgid "CMS"
#~ msgstr "CMS"

#~ msgid "About Software"
#~ msgstr "소프트웨어 정보"

#~ msgid "exportKeyPackageDialog"
#~ msgstr "내보내기 키 패키지 대화 상자"

#~ msgid "Current Row"
#~ msgstr "현재 행"

#~ msgid "Public key Not Found"
#~ msgstr "공개 키를 찾을 수 없음"

#~ msgid "icon_size"
#~ msgstr "icon_size"

#~ msgid "icon_style"
#~ msgstr "icon_style"

#~ msgid "Failed to read root certificate file"
#~ msgstr "루트 인증서 파일을 읽지 못했습니다."

#~ msgid "Send Encrypted Mail"
#~ msgstr "암호화된 메일 보내기"

#~ msgid "Function Disabled"
#~ msgstr "기능 비활성화"

#~ msgid ""
#~ "Please go to the settings interface to enable and configure this function."
#~ msgstr "이 기능을 활성화하고 구성하려면 설정 인터페이스로 이동하십시오."

#~ msgid "Select Recipient(s)"
#~ msgstr "수신자 선택"

#~ msgid "We use the public key provided by the recipient to encrypt the text."
#~ msgstr "수신자가 제공한 공개 키를 사용하여 텍스트를 암호화합니다."

#~ msgid ""
#~ "If you want to send to multiple recipients at the same time, you can select "
#~ "multiple keys."
#~ msgstr "여러 수신자에게 동시에 보내려면 여러 키를 선택할 수 있습니다."

#~ msgid "Email List:"
#~ msgstr "이메일 목록:"

#~ msgid ""
#~ "Tips: You can double-click the email address in the edit list, or click the "
#~ "email to pop up the option menu."
#~ msgstr "팁: 편집 목록에서 이메일 주소를 두 번 클릭하거나 이메일을 클릭하여 옵션 메뉴를 팝업할 수 있습니다."

#~ msgid "Add An Email Address"
#~ msgstr "이메일 주소 추가"

#~ msgid "Email List Editor"
#~ msgstr "이메일 목록 편집기"

#~ msgid "Sender"
#~ msgstr "보내는 사람"

#~ msgid "Select Sender"
#~ msgstr "발신자 선택"

#~ msgid "As the sender of the mail, the private key is generally used."
#~ msgstr "메일을 보내는 사람은 일반적으로 개인 키를 사용합니다."

#~ msgid ""
#~ " The private key is generally used as a signature for the content of the "
#~ "mail."
#~ msgstr " 개인 키는 일반적으로 메일 내용에 대한 서명으로 사용됩니다."

#~ msgid ""
#~ "The SMTP address is empty, please go to the setting interface to complete "
#~ "the configuration."
#~ msgstr "SMTP 주소가 비어 있습니다. 설정 인터페이스로 이동하여 구성을 완료하십시오."

#~ msgid "CC"
#~ msgstr "참조"

#~ msgid "BCC"
#~ msgstr "숨은 참조"

#~ msgid "Mail Subject"
#~ msgstr "메일 제목"

#~ msgid ""
#~ "Tips: You can fill in multiple email addresses, please separate them with "
#~ "\";\"."
#~ msgstr "팁: 여러 이메일 주소를 입력할 수 있습니다. \";\"으로 구분하십시오."

#~ msgid "Send Message"
#~ msgstr "문자 보내"

#~ msgid "Select Sender GPG Key"
#~ msgstr "발신자 GPG 키 선택"

#~ msgid "Select Recipient(s) GPG Key"
#~ msgstr "수신자 선택 GPG 키"

#~ msgid "GPG Operations"
#~ msgstr "GPG 작업"

#~ msgid "Attach signature"
#~ msgstr "서명 첨부"

#~ msgid "Attach sender's public key"
#~ msgstr "보낸 사람의 공개 키 첨부"

#~ msgid "Encrypt content"
#~ msgstr "콘텐츠 암호화"

#~ msgid "Edit Recipients(s)"
#~ msgstr "수신자 편집"

#~ msgid "Edit CC(s)"
#~ msgstr "참조 편집"

#~ msgid "Edit BCC(s)"
#~ msgstr "숨은 참조 편집"

#~ msgid "Sender GPG Key: "
#~ msgstr "발신자 GPG 키:"

#~ msgid "Recipient(s) GPG Key: "
#~ msgstr "수신자 GPG 키:"

#~ msgid "New Message"
#~ msgstr "새로운 메시지"

#~ msgid "Recipient cannot be empty"
#~ msgstr "받는 사람은 비워둘 수 없습니다."

#~ msgid "One or more recipient's email is invalid"
#~ msgstr "한 명 이상의 수신자 이메일이 잘못되었습니다."

#~ msgid "Sender cannot be empty"
#~ msgstr "발신자는 비워둘 수 없습니다."

#~ msgid "Sender's email is invalid"
#~ msgstr "보낸 사람의 이메일이 잘못되었습니다."

#~ msgid "Subject cannot be empty"
#~ msgstr "제목은 비워둘 수 없습니다."

#~ msgid "One or more cc email is invalid"
#~ msgstr "하나 이상의 참조 이메일이 잘못되었습니다."

#~ msgid "One or more bcc email is invalid"
#~ msgstr "하나 이상의 숨은 참조 이메일이 잘못되었습니다."

#~ msgid ""
#~ "You have checked the encrypted email content, but you have not selected the "
#~ "recipient's GPG key. This is dangerous and the mail will not be encrypted. "
#~ "So the send operation is forbidden"
#~ msgstr ""
#~ "암호화된 이메일 내용을 확인했지만 수신자의 GPG 키를 선택하지 않았습니다. 이것은 위험하며 메일이 암호화되지 않습니다. 따라서 전송 "
#~ "작업이 금지됩니다."

#~ msgid ""
#~ "You checked the option to attach signature to the email, but did not specify"
#~ " the sender's GPG Key. This will cause the content of the email to be "
#~ "inconsistent with your expectations, so the operation is prohibited."
#~ msgstr ""
#~ "이메일에 서명을 첨부하는 옵션을 선택했지만 보낸 사람의 GPG 키를 지정하지 않았습니다. 이로 인해 이메일 내용이 예상과 일치하지 않을 "
#~ "수 있으므로 작업이 금지됩니다."

#~ msgid ""
#~ "You checked the option to attach your public key to the email, but did not "
#~ "specify the sender's GPG Key. This will cause the content of the email to be"
#~ " inconsistent with your expectations, so the operation is prohibited."
#~ msgstr ""
#~ "공개 키를 이메일에 첨부하는 옵션을 선택했지만 보낸 사람의 GPG 키를 지정하지 않았습니다. 이로 인해 이메일 내용이 예상과 일치하지 "
#~ "않을 수 있으므로 작업이 금지됩니다."

#~ msgid "Sending Email..."
#~ msgstr "이메일을 보내는 중..."

#~ msgid ""
#~ "If the process does not end for a long time, please check again whether your"
#~ " SMTP server configuration is correct."
#~ msgstr "오랜 시간 동안 프로세스가 종료되지 않으면 SMTP 서버 구성이 올바른지 다시 확인하십시오."

#~ msgid "identity_enable"
#~ msgstr "identity_enable"

#~ msgid "mail_address"
#~ msgstr "메일 주소"

#~ msgid "connection_type"
#~ msgstr "연결 타입"

#~ msgid "default_sender"
#~ msgstr "default_sender"

#~ msgid "default_sender_gpg_key_id"
#~ msgstr "default_sender_gpg_key_id"

#~ msgid "Fail"
#~ msgstr "불합격"

#~ msgid "Fail to Connect SMTP Server."
#~ msgstr "SMTP 서버 연결에 실패했습니다."

#~ msgid "Fail to Login."
#~ msgstr "로그인에 실패했습니다."

#~ msgid "Succeed in connecting and login"
#~ msgstr "접속 및 로그인 성공"

#~ msgid "Succeed in sending the message to the SMTP Server"
#~ msgstr "SMTP 서버로 메시지 전송 성공"

#~ msgid "Encryption Error"
#~ msgstr "암호화 오류"

#~ msgid ""
#~ "An error occurred while encrypting the content of the email. This may be "
#~ "because you did not complete some operations during Gnupg encryption."
#~ msgstr "이메일 내용을 암호화하는 동안 오류가 발생했습니다. Gnupg 암호화 중에 일부 작업을 완료하지 않았기 때문일 수 있습니다."

#~ msgid "Unknown error."
#~ msgstr "알수없는 오류."

#~ msgid "server_list"
#~ msgstr "서버 목록"

#~ msgid "default_server"
#~ msgstr "default_server"

#~ msgid "Automatic Key Exchange Warning"
#~ msgstr "자동 키 교환 경고"

#~ msgid ""
#~ "Part of the automatic key exchange failed, which may be related to your key."
#~ msgstr "자동 키 교환의 일부가 실패했습니다. 이는 귀하의 키와 관련이 있을 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "If possible, try to use the RSA algorithm compatible with the server for "
#~ "signing."
#~ msgstr "가능하면 서명을 위해 서버와 호환되는 RSA 알고리즘을 사용하십시오."

#~ msgid "Service Token Empty"
#~ msgstr "서비스 토큰이 비어 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Please go to the settings interface to set Own Key and get Service Token."
#~ msgstr "설정 인터페이스로 이동하여 고유 키를 설정하고 서비스 토큰을 받으십시오."

#~ msgid "Message Inbox"
#~ msgstr "메시지 받은 편지함"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "없음"

#~ msgid "ASCII(7 bits)"
#~ msgstr "ASCII(7비트)"

#~ msgid "ASCII(8 bits)"
#~ msgstr "ASCII(8비트)"

#~ msgid "UTF-16"
#~ msgstr "UTF-16"

#~ msgid "UTF-16(BE)"
#~ msgstr "UTF-16(BE)"

#~ msgid "Send Mail"
#~ msgstr "메일을 보내다"

#~ msgid "Identity Information"
#~ msgstr "신원 정보"

#~ msgid "Enable Send Mail Ability"
#~ msgstr "메일 보내기 기능 활성화"

#~ msgid "Need Auth"
#~ msgstr "인증 필요"

#~ msgid "SMTP Server Address"
#~ msgstr "SMTP 서버 주소"

#~ msgid "SMTP Server Port"
#~ msgstr "SMTP 서버 포트"

#~ msgid "SMTP Connection Security"
#~ msgstr "SMTP 연결 보안"

#~ msgid "Default Sender Email"
#~ msgstr "기본 발신자 이메일"

#~ msgid "Check Connection"
#~ msgstr "연결 확인"

#~ msgid "Send Test Email"
#~ msgstr "테스트 이메일 보내기"

#~ msgid "Default Sender GPG Key ID"
#~ msgstr "기본 발신자 GPG 키 ID"

#~ msgid ""
#~ "Tips: It is recommended that you build your own mail server or use a trusted"
#~ " mail server. If you don't know the detailed configuration information, you "
#~ "can get it from the mail service provider."
#~ msgstr ""
#~ "팁: 자체 메일 서버를 구축하거나 신뢰할 수 있는 메일 서버를 사용하는 것이 좋습니다. 자세한 구성 정보를 모르는 경우 메일 서비스 "
#~ "제공업체에서 얻을 수 있습니다."

#~ msgid "apply settings failed"
#~ msgstr "설정 적용 실패"

#~ msgid "Test SMTP Connection..."
#~ msgstr "SMTP 연결 테스트..."

#~ msgid "Test SMTP Send Mail Ability..."
#~ msgstr "SMTP 메일 보내기 기능 테스트..."

#~ msgid "Test Email from GpgFrontend"
#~ msgstr "GpgFrontend에서 이메일 테스트"

#~ msgid ""
#~ "Hello, this is a test email from GpgFrontend. If you receive this email, it "
#~ "means that you have configured the correct SMTP server parameters."
#~ msgstr ""
#~ "안녕하세요, GpgFrontend의 테스트 이메일입니다. 이 이메일을 받으면 올바른 SMTP 서버 매개변수를 구성했음을 의미합니다."

#~ msgid "Succeed in sending a test email to the SMTP Server"
#~ msgstr "SMTP 서버로 테스트 이메일 전송 성공"

#~ msgid "root certs loaded"
#~ msgstr "루트 인증서가 로드됨"

#~ msgid "Nothing Reply. Please check the Internet connection."
#~ msgstr "답장 없음. 인터넷 연결을 확인하십시오."

#~ msgid "Unknown Error"
#~ msgstr "알수없는 오류"

#~ msgid "Network Error"
#~ msgstr "네트워크 오류"

#~ msgid "Outdated Reply"
#~ msgstr "오래된 답장"

#~ msgid "Unknown Reason"
#~ msgstr "알 수 없는 이유"

#~ msgid "Unknown Reply Format"
#~ msgstr "알 수 없는 응답 형식"

#~ msgid ""
#~ "The communication content with the server does not meet the requirements"
#~ msgstr "서버와의 통신 내용이 요구 사항을 충족하지 않습니다."

#~ msgid "(.gpg .asc)"
#~ msgstr "(.gpg .asc)"

#~ msgid "(.sig .gpg .asc)"
#~ msgstr "(.sig .gpg .asc)"

#~ msgid "Export Key(s) Failed."
#~ msgstr "키 내보내기에 실패했습니다."

#~ msgid "info_font_size"
#~ msgstr "info_font_size"

#~ msgid "Invalid Own Key"
#~ msgstr "잘못된 자체 키"

#~ msgid ""
#~ "Own Key can not be use to do any operation. Please go to the setting "
#~ "interface to select an OwnKey and get a ServiceToken."
#~ msgstr ""
#~ "자신의 키는 어떤 작업에도 사용할 수 없습니다. 설정 인터페이스로 이동하여 OwnKey를 선택하고 ServiceToken을 받으십시오."

#~ msgid "Please obtain a Service Token from the server in the settings."
#~ msgstr "설정에서 서버에서 서비스 토큰을 받으십시오."

#~ msgid "Getting Cpt From Server"
#~ msgstr "서버에서 Cpt 가져오기"

#~ msgid "Invalid short ciphertext"
#~ msgstr "잘못된 짧은 암호문"

#~ msgid "Invalid Service Token"
#~ msgstr "잘못된 서비스 토큰"

#~ msgid "Please go to the setting interface to get a ServiceToken."
#~ msgstr "ServiceToken을 얻으려면 설정 인터페이스로 이동하십시오."

#~ msgid "Own Key can not be use to do any operation."
#~ msgstr "자신의 키는 어떤 작업에도 사용할 수 없습니다."

#~ msgid "Getting Scpt From Server"
#~ msgstr "서버에서 Scpt 가져오기"

#~ msgid ""
#~ "Notice: Use Decrypt & Verify operation to decrypt this short crypto text."
#~ msgstr "알림: 이 짧은 암호 텍스트를 해독하려면 암호 해독 및 확인 작업을 사용하십시오."

#~ msgid "There is a problem with the communication with the server"
#~ msgstr "서버와의 통신에 문제가 있습니다"

#~ msgid "Select a file before doing it."
#~ msgstr "그것을 하기 전에 파일을 선택하십시오."

#~ msgid "No Key Selected"
#~ msgstr "선택한 키 없음"

#~ msgid "No data was read from the key package."
#~ msgstr "키 패키지에서 읽은 데이터가 없습니다."

#~ msgid "Wrong Passphrase"
#~ msgstr "잘못된 암호"

#~ msgid "Please double check the passphrase you entered is correct."
#~ msgstr "입력한 암호가 올바른지 다시 확인하십시오."

#~ msgid "window_save"
#~ msgstr "창_저장"

#~ msgid "Show Steganographic Options."
#~ msgstr "스테가노그래피 옵션을 표시합니다."

#~ msgid "Decrypt File"
#~ msgstr "파일 암호 해독"

#~ msgid "Encrypt File"
#~ msgstr "파일 암호화"

#~ msgid "Sign File"
#~ msgstr "서명 파일"

#~ msgid "Verify File"
#~ msgstr "파일 확인"

#~ msgid "Input Parameters"
#~ msgstr "입력 매개변수"

#~ msgid "Target File"
#~ msgstr "대상 파일"

#~ msgid "Signature File(.sig) Path"
#~ msgstr "서명 파일(.sig) 경로"

#~ msgid "Error Occurred During Encryption"
#~ msgstr "암호화 중 오류 발생"

#~ msgid "Error Occurred During Decryption"
#~ msgstr "복호화 중 오류 발생"

#~ msgid "Error Occurred During Signature"
#~ msgstr "서명하는 동안 오류가 발생했습니다."

#~ msgid "Key List Menu: "
#~ msgstr "주요 목록 메뉴:"

#~ msgid "InfoBoard's Actions Menu"
#~ msgstr "InfoBoard의 작업 메뉴"

#~ msgid "No permission to read target file."
#~ msgstr "대상 파일을 읽을 수 있는 권한이 없습니다."

#~ msgid "No permission to read signature file."
#~ msgstr "서명 파일을 읽을 수 있는 권한이 없습니다."

#~ msgid "Append Selected Key(s) To Text"
#~ msgstr "선택한 키를 텍스트에 추가"

#~ msgid "Unreleased Version"
#~ msgstr "미공개 버전"

#~ msgid ""
#~ "This version(%1) has not been officially released and is not recommended for"
#~ " use in a production environment. <br/>"
#~ msgstr "이 버전(%1)은 공식적으로 출시되지 않았으므로 프로덕션 환경에서 사용하지 않는 것이 좋습니다. <br/>"

#~ msgid "Fail to Login into SMTP Server"
#~ msgstr "SMTP 서버 로그인 실패"

#~ msgid "Fail to Send Mail to SMTP Server"
#~ msgstr "SMTP 서버로 메일 보내기 실패"

#~ msgid "Succeed in Sending Mail to SMTP Server"
#~ msgstr "SMTP 서버로 메일 보내기 성공"

#~ msgid "Master Key"
#~ msgstr "마스터 키"

#~ msgid "GpgFrontend Server"
#~ msgstr "Gpg프론트엔드 서버"

#~ msgid "Server that provides short key and key exchange services"
#~ msgstr "단축키 및 키 교환 서비스를 제공하는 서버"

#~ msgid "Own key"
#~ msgstr "자신의 키"

#~ msgid "Get Service Token"
#~ msgstr "서비스 토큰 받기"

#~ msgid "No Service Token Found"
#~ msgstr "서비스 토큰을 찾을 수 없습니다"

#~ msgid "Key pair for synchronization and identity authentication"
#~ msgstr "동기화 및 ID 인증을 위한 키 쌍"

#~ msgid "Own Key can not be None while getting service token."
#~ msgstr "서비스 토큰을 가져오는 동안 자체 키는 None일 수 없습니다."

#~ msgid "Key Not Exists"
#~ msgstr "키가 존재하지 않습니다"

#~ msgid "Succeed in getting service token"
#~ msgstr "서비스 토큰 획득 성공"

#~ msgid "Given a default sender first"
#~ msgstr "기본 발신자가 먼저 지정됨"

#~ msgid "Hello, this is a test email from GpgFrontend."
#~ msgstr "안녕하세요, GpgFrontend의 테스트 이메일입니다."

#~ msgid ""
#~ "Fail to send a test email to the SMTP Server, please recheck your "
#~ "configuration."
#~ msgstr "SMTP 서버로 테스트 이메일을 보내지 못했습니다. 구성을 다시 확인하십시오."

#~ msgid "Keu ID"
#~ msgstr "크아이디"

#~ msgid "Public Algo"
#~ msgstr "공개 알고리즘"

#~ msgid "Verify Result Analyse Started"
#~ msgstr "결과 분석 시작 확인"

#~ msgid "Not Signature Found"
#~ msgstr "서명을 찾을 수 없음"

#~ msgid "Edit Expire Datetime"
#~ msgstr "만료 날짜/시간 편집"

#~ msgid "Selecting Nothing will eventually use default key to sign."
#~ msgstr "없음을 선택하면 결국 기본 키를 사용하여 서명합니다."

#~ msgid "Refresh Key From Key Server"
#~ msgstr "키 서버에서 키 새로 고침"

#~ msgid "Upload Public Key(s) To Server"
#~ msgstr "서버에 공개 키 업로드"

#~ msgid "Upload The Selected Public Keys To Server"
#~ msgstr "선택한 공개 키를 서버에 업로드"

#~ msgid "Update Key Pair"
#~ msgstr "키 쌍 업데이트"

#~ msgid "Default Key Server for Import"
#~ msgstr "가져오기용 기본 키 서버"

#~ msgid "File..."
#~ msgstr "파일..."

#~ msgid "Import missing key from Keyserver"
#~ msgstr "Keyserver에서 누락된 키 가져오기"

#~ msgid "Actions"
#~ msgstr "행위"

#~ msgid "Export Private Key (Include Subkey)"
#~ msgstr "개인 키 내보내기(하위 키 포함)"

#~ msgid "Date & Time"
#~ msgstr "날짜 시간"
